[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（46）

呢個GIF長存呢個小島

Cr: ShoSakurai

[龔水集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
522 狗公，狗龔？
529 食咗人隻車
530 大小姐的尿袋
534 白色情人節
536 地下情有着數！
539 中國娃娃
541 活得自在
542 Hip Hop耆兵
547 追水敢死隊
548 帶著麻煩去旅行
549 擄龔行動
553 呷醋大姐Rebecca
554 熊家First Lady
556 安仔做保安
557 愛情的考驗
559 根叔再考牌
562 威龍滅蚊隊
566 你愛的人，愛你的人
567 「戲」弄熊家
572 好戲根
578 我愛地底泥
579 霸道總裁與大方女友
582 地底泥愛我？
583 情人眼裡出KC
586 青春火花（上）
587 青春火花（下）
588 多功能情敵
589 書一般的男人
592 如何可以不愛他
593 天下老細一樣…？
596 熊家女婿唔易做
599 天才定白痴？
604 有食唔食？（上）
605 有食唔食？（下）
606 波比與群姐的前世今生（上）
611 劇透者聯盟
612 淪落仁
614 大學誇誇群
617 燁巢水佔
622 演戲之王
625 Terry的贖罪清單
629 夾親我好媽
632 去蓮化
633 女婿是人家的好

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係阿水開始對龔燁改觀
紫紅色係表白!!!

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST25：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

POST26：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

POST27：[開心速遞] 熊若水龔燁 供水線集中區 (27)

POST28：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（28）熱烈慶祝龔水終於一齊！

POST29：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（29）期待龔水放閃日常！

POST30：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（30）

POST31：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（31）

POST32：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（32）

POST33：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（33）

POST34：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（34）

POST35：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（35）

POST36：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（36）

POST37：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（37）

POST38：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（38）

POST39：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（39）

POST40：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（40）

POST41：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（41）

POST42：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（42）

POST43：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（43）

POST44：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（44）

POST45：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（45）

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)
Right for You - Louise Dowd & Klas Whal
Faithful - Stephen William Cornish & Amanda Leigh Wilson
Dancing Where We Go - Anders Gunnar Kampe & Henrik Lars Wikstrom
ABC - goodpeople (Album: Girls On Top 3)

因為不斷有好多新人加入討論 所以想解答翻啲常見問題
新加入呢個小島會員小提示
1.大家記得討論嘅時候打翻正字 切忌打5P字或火星文
2.至於幾時要加密就自行決定（但如果加密可以回Post前Preview睇下加密成唔成功先啊！)
3.龔水主線大家要積極翻去開心速遞主Post討論 劇組先會睇到大家嘅意見

[龔水甜GIF]
536 地下情有著數

CR:ShoSakurai

541 活得自在

CR:忍者龜頭好硬

547 追水敢死隊

549 擄龔行動

CR:ShoSakurai

557 愛情的考驗

579 霸道總裁與大方女友

586 青春火花（上）

587 青春火花（下）

CR:KFCCoffee

605 有食唔食（下）

由606開始出現嘅新片頭龔水剪輯

由608開始出現嘅龔水廣告間場

617 燁巢水佔

625 Terry的贖罪清單

放返飄逸阿龔喺度繼續吹

唔知到左1001，新po留名

我覺得佢地應該係見阿龔啲頭髮好多好靚所以鍾意佢？但唔係話崔auntie 個啲係真頭髮嗎？唔通佢個女都無咩頭髮 所以要搵番個多頭髮既女婿

終於開新po啦
好想睇聽晚潮善龔水爆seed鬧崔auntie

呢個樣好傻仔

李嘉bb
終於有人識欣賞阿龔個飄逸長髮
唔使成日比人笑係長毛

李嘉反串

留名

係啊崔auntie頭髮真㗎

好天真咁嘅樣
好似小朋友畀部風扇仔就可以呃佢走咁

可能就係崔auntie 自己咁多頭髮，但最後個仔都係無頭髮，所以佢一定要搵番個女婿係多頭髮既，唔好好似佢老公係光頭的

天真龔，被獵人看中而不自知，今次要靠水水打救了～！

credit from 主po 貴公子絲

最近啊龔都好似係呢種好可愛好天真笑容
真係好可愛啊

其實頭先總監大人入尋寶圖嗌媽呢空嗰下都好得意

其實對生髮最有研究嘅係tree gun

阿龔好耐都冇借啲意落嚟尋寶圖啦
btw聽日女婿線

對返上面個list無記錯嘅話自從547表白完龔水就無一齊喺尋寶圖出現過

以前總監大人係要拎住file再hello everybody咁去尋寶圖搵媽呢空 而家就喺門口就大嗌叫定媽呢空先

追到手就唔駛氹阿水班同事同搲存在感幾時會落多啲去吹吓水放吓閃，好似之前咁

你講起又係喎，正如媽呢空冇再上過marketing辦公室一樣～
如果講真係因為公事而到對方辦公室搵對方的話，似乎得燁來越愛你(上)同埋選戰兩集咋(有錯請指正)，希望將來有多啲咁嘅情節啦～

尋晚啊龔份假紙係大小姐批㗎
明明唔同部門大小姐又唔妥啊龔做乜批假紙俾佢
臨走前有冇叫長毛照顧唔好蝦若水啊

可能因為阿龔已經係總監位所以CEO或者CFO都可以批佢啲假 上次大小姐都主動搵龔水睇住Terry已經覺得佢無咁唔妥長毛㗎啦

BTW，琴晚阿龔講大小姐嗰陣尋寶圖成班卡啦蘇即刻“殊” 反而阿水仲未知禁語咁嘅 同埋阿水作為大小姐頭馬硬係覺得Jenny無咁易放過佢

覺得水水係嚇親
自從有拖拍之後水水都得意咗
尋晚仲諗住攞兩支酒樽遮住自己對眼當匿埋

又上apartment
四分之三為咗阿水好sweet

仲要係睡房添呀
間房好正常無日本娃娃

今集有馬尾水

今集啲互動好正

啱啱開始嗰陣龔生聽到 氣宇軒昂 外貌俊朗
嗰陣同水水講野仲指住自己
係咪想同水水講自己啱曬條件啊

今集唔知點解淨係睇預告都覺得有個cheap精樣出咗來

今集雖然係女婿線但龔水都好多甜位

阿龔最錫阿水攬攬

阿龔好多時都係為咗阿水背後付出，今次終於知道啦

愛的3/4

潔癖龔唔係流嘅，有準備消毒藥水㗎

前面熊家好多甜位，整gif先

阿龔真係好識冧女
一半都唔夠仲要話係四分三

其實唔止冧女,本身個人口才了得,由其係9up

淨低4份之1就係睇波
今集真係成個cheap精出曬來
又講野串潮生 表情都係好cheap
仲成日輸咗唔認數

今集阿龔啲cheap精本質出返嚟，輸咗唔認數嗰度好正，仲要掟個蜜蜂竇嗰下衰到呢

水水唔喺度即刻用翻啲初期賤精手段

水水套衫同床單情侶裝

我無記錯應該重有前面既裸命事件薄？或者個次大小姐的尿袋個集，佢去還尿袋算唔算公事？！

龔水嘅各自售後
過期特工
潮龔可以繼續encore
或者到大二妹鬥法都得

龔生個床單好似第一次出apartment 時都係咁，唔通佢有好多套

其實我地需唔需要keep 番係主post 推多啲呢？ 希望下次快啲有又有女婿線

無錯，啲賤精招數真係好正，好有之前既風格
但見到佢應該好怕蛇，之前落船一講有蛇就嚇一嚇咁 之後潮生撲出嚟話有蛇嘅時候，佢即刻彈到九丈遠

你啱！我居然唔記得咗裸命事件簿嗰集！
至於大小姐的尿袋嗰集，我都唔知算唔算，好似50/50咁⋯⋯

Anyway, 今日龔潮線真係好睇，希望日後可以有多啲故事係龔、潮、水、善呢幾個角色嘅組合，例如大家一直都講嘅龔vs善啦！（誠心許願）

其實我睇既時候，係覺得佢係到9up, 等水水會支持佢比賽

其實我都係咁諗
總覺得實情係阿龔自己想同潮生較量下，唔信自己會輸畀肌肉比佢硬嘅潮生，但當然，佢話為咗水水都唔係完全講大話嘅～ 起碼個理由都幾有說服力

咁我都相信有真心既部份，只是比例應該無咁大

估唔到我地咁想見到既睡房會係咁樣再出現

係喎，估唔到一集滿足咗超過一個願望，而且劇情流暢～！開心

唔知點解覺得水水應該冇咁啱特登上去同龔生一齊執行李 硬係覺得係同居起身執行李
可能因為條褲好似睡褲

可能真係朝早起身就睇住佢執野，因為阿龔開頭無帶眼鏡，可能係梳洗完未帶番

有冇人覺得張床好短
佢地隻腳咁長 夠唔夠訓

因為唔打算表現瞓比我地睇
不過坐上床應該夠長
唔知會唔會有一日見到佢地兩個一齊坐係床上攬住呢

一齊喺床到飲紅酒
今集應該唔算床戲
其實都唔期待純情龔有床戲
可能狗衝去錫錫對於佢來講已經算好大進步

因為龔生當初買床時，可能係冇諗過真係追到呢個對腳長過大電視嘅女朋友。

633龔水GIF
今集除咗龔水都有整後面一啲潮龔 兩個女婿嘅火花真係好正

阿龔一嚟就指住自己自認外表俊朗氣宇軒昂

龔水式口不對心耍花槍一個就話最多只係俊一個就話邊度俊

以下四張都無對白但係龔水啲互動真係好正

龔水肯定會結婚不過未咁快啦

呢個飄逸龔同預告有少少唔同

好鐘意拋鏢呢下好型呀

唔好睇分數淨係睇姿勢OK嘅

阿龔唔認輸阿水都好配合即刻作眼瞓

龔：我至錫我女朋友

潮龔上次明明有餵食今集因為阿仙奴反面 (阿水好似好想食嚿馬拉糕咁 不過難得Tree gun居然無話要食翅)

龔：比咪比囉怕你呀

潮：食硬你吖
龔：唔興呢味

聽到阿龔咁講好想有集再講Tree gun偏心然後阿龔出手 (不過阿水而家有咩都可以去阿龔度唔洗怕啦)

愛的四分三攬攬

熊家最優秀女婿再加多個好耐無聽嘅龔式魔性笑聲 (我都覺得阿水係喺阿龔屋企過夜嚟)

一開始兩個傻佬打完招呼其實係潮生出估惑先話阿水搵你 好在阿龔無上當

跟住賤精全面進場 特工？我呸

阿龔被假蛇呃到嘅唔忿氣樣

鬥快呀 倒數3…1

最尾喺酒樓阿水又揼又練架

多謝你繼續為大家整gif圖呀！一朝早見到就好似重溫咗噚晚嗰集一次咁～～～ 開心

今集完全係護夫水

呢個啊龔忍笑樣好得意

潮生真係好膠
有種卡通人物feel
特登曲腳係咪就鏡頭加高度
搞到睇落啊龔潮生一樣高

係咪得我諗緊點解啊龔咁着到咁鮮色點解唔驚惹蜜蜂
btw估唔到啊龔有黃色衫
總監大人七彩衣櫃解鎖

果然係龔爺
treegun竟然冇阻止妹仔水
定係佢睇透咗阿水甘願做妹仔

多謝貴公子絲cap圖
如果自己睇有啲位唔知睇幾多次先留意到

多謝貴公子絲嘅gif圖

萬分感謝貴公子繼續為大家整gif, 每次龔水線或過場都期待貴公子的gif

多謝大家鐘意啲GIF 應該夠J到下次主線

呢下阿龔"了"阿水個雙下巴加搭大臂上面整得唔係咁好決定重整 覺得呢幾下真係好自然 嗰種甜嘅感覺比攬攬更加自然

仲有追加阿水嘅Objection

跟住最後阿水想將玉佩俾潮生同大家姐嘅心聲傳話啲表情我覺得好似初三阿龔喺酒樓send P圖嗰陣時咁

其實今集除咗睇潮龔互鬥之外，仲可以睇到阿水而家真係好護夫 由三盤兩勝到最後明明兩姐妹傾好唔要玉佩都要推俾潮生擺明姐妹都無情講 曾經被媽呢空話地位連啤啤都不如嘅死賤精而家喺阿水心入面已經變得好重要啦
話時話係咪唔洗再理試用期呢樣嘢

多謝還多謝
可唔可以唔好quote咁長
碌得好辛苦

阿龔地位已超越大家姐

多謝貴公子絲update gif
objection 已save
其實有懷疑過水水話龔生地位嗰時係特登減輕啊龔壓力 為咗男朋友連阿爸又呃 家姐都得罪 仲要連人哋屋企都上埋去
不時疑似同居我當你哋咩都做曬㗎啦
就算依家想foul出局都來唔切啦

比個台階佢落先一齊到架麻

今集高小姐跳舞，如果阿龔在場，會唔會叫到好似阿叔咁興奮

上次一句cherry bb都俾水水睥啦
如果夠膽叫出聲水水應該會嬲豬
但應該會好快氹翻
好彩今日啲cp組都唔喺度

上次阿龔睇條片講咗句Cherry BB喎，已經俾阿水鬧B咩嘢B呀，佢仲敢咩
說好嘅純情龔呢

成人龔除咗狗衝錫錫都冇咩實際行動
基本上都係ff多
所以應該純情龔比較多
如果阿水一樣造型出現 佢應該會呆咗跟住即刻狗衝去擋住

上次佢話阿水條裙上面應該要低啲下面應該要短啲 真係見到呢個造型出現唔知會咩反應白色情人節之後我摸唔透阿龔係純情龔定成年龔

上次聽到豹叔後生嗰陣一日執幾劑個八龔樣

我曾經都有咁嘅懷疑, 但自從知道懷山紀子係阿龔嘅女神, 仲有"燁巢水佔"嗰集佢問水水係咪想响佢屋企過夜嘅古惑樣, 我開始覺得係成人龔>純情龔

終於有機會俾我放到八卦成年龔上嚟

見到咁多龔水甜爆互動之後已經將純情龔忘記咗啦

有拖拍，重已經疑似同居左好多晚，一定已經係成人龔了。純情龔我地都只可以回味了

[quote]633龔水GIF
今集除咗龔水都有整後面一啲潮龔 兩個女婿嘅火花真係好正

以下四張都無對白但係龔水啲互動真係好正

這些小動作係好正，如果唔係咁樣cap 圖真係好難睇到

熊家最優秀女婿再加多個好耐無聽嘅龔式魔性笑聲 (我都覺得阿水係喺阿龔屋企過夜嚟)

其實我好鍾意這段笑聲，好有以前賤精先生個feel, 所以我覺得佢同水水既對話應該有一部份係因為佢唔輸得

鬥快呀 倒數3…1

這段應該係潮生IG 錄音嗰段？睇佢地錄音配番聲都覺得好好笑

重點，多謝貴公子一直為大家做gif 圖，真係每次都好期待

有時只係佔四分一個畫面仲要唔係講緊對白好容易會錯過

有啲想整個龔式魔性笑性合集

講開配音段片，阿淳係咪要成套阿龔制服著住唔換仲要戴埋眼鏡咁先有feel

跑住咁配

講阿仙奴屎波講得好肉緊

不過之後都有讚返阿仙奴 (好可愛)

下星期五呢集應該有龔水過場 之前Anita有個ig story係一個類似office貨倉嘅廠景有尋寶圖+阿龔喺度
同埋637唔知會唔會連返444 又三太又老鼠即劇諗起呢集

劇組應該唔記得咁minor野
好多伏線依家都未埋應該都唔記得咗
三太個人情諗到一個cls還法
三太利用龔水幫根娥線搭路
但咁就好似少咗啲完整性

三太唔會真係嗒Tree gun糖啩
應該都係想用Tree gun引起威哥注意啫
三太咁無料坐CFO其實好容易瀨嘢，如果有事衰咗而唔想去求大小姐教路就可能會用咗個人情

使唔使咁靚仔呀

原來平時真係自己set頭㗎
今日精緻啲要拍啲咩呢

定係佢個位置愈來愈重要，所要有人set 頭化妝

應該唔關事啩，有次阿蟹開live嗰陣影到Anita都係有人幫佢整頭髮同埋化妝喎～

嘟嘴真係好可愛呀

原來鬥快嗰到對鞋已經爛左，係咪係溪澗拍左好多take，所以對鞋浸到爛左

係咪個個都已經睇過啦

文字版有啲唔同

雖然話阿龔呢個角色俾咗個機會阿淳，但都要佢自己把握得好先得嘅

今晚唔知有冇龔水過場不過就一定有四眼水

見到係大圓眼鏡又諗起龔水玩snapchat嗰陣阿水話阿龔扮BB戴大眼鏡好得意 於是乎手痕玩下……

真係好得意

水水今日個look勁減齡
一聽到拖手捉住3e隻手講

四眼水GIF

完全唔記得今日係七夕
呢個樣係龔燁嚟嘅

龔水過場 好close

接龍三子+龔水
呢個組合好新鮮

龔水嘅愛情故事都係源於英雌救俊賤男呢啲俗氣故事

阿龔係風流四子嘛
俾阿水鬧賤男

水水講嗰陣應該有期待過英雄救美故事
但啊龔情人節咪救咗你囉

但接龍三子唔係一直唔啱阿水咩
源自男子組同女子組衝突㗎嘛
定係依家終於認定水水係天使

根據鐵面陳標準
錫錫人工呼吸之後就要負責任
咁啊龔其實對水水負責任啊
應該喺我哋唔知嗰陣人工呼吸咗好多次

今集繼續演繹情侶之間嘅距離就係無距離

兩個都準備對對方負責任，最近成日提到結婚
可以整返個合集
結婚做靚靚人妻一樣可以過二人世界嘅啫

今集真係好零距離

總監大人呢下仲要伸埋脷 阿水無眼睇

呀龔完美飾演呢隻豬

639 龔水過場GIF

以為要到聽日先有過場估唔到今日都有

首先嚟個阿水交叉手NO

阿水想嫁嘅不過唔想咁快做靚靚人妻住咋嘛

總監大人咁嘅表情係咪諗返起龔水嘅偉大愛情故事都係有呢啲勇救情節 心戰定係新春情人節

接龍風流四子真係好正夠晒賤賤格格

阿水你咪話過鐘意阿龔夠賤囉

最後，係呢日拍嘅?

阿龔圖2真係好賤，估唔佢會伸脷，好可愛

伸脷實在太正整多個短版 順手再整多幾個放大版

阿水NO去羊版

阿龔自己都有一雙強而有力嘅臂彎 (而家著baby blue係咪會爆衫)

話時話琴日八龔喺度講人是非嗰陣動作表情多多 以下呢個"無錯"我鐘意

正 下星期勁多龔水

From主post

期待龔水好似上年咁自己有一段

645係主線

龔水線

細龍生個留言

9up啫係真就唔會講啦

補返個淨圖版（呢個新icon終於啱用）
個人唔想龔水咁快結婚住
話時話新poster二女婿應該可以企返埋啲啦啩

想問問大家
cap唔cap到圖?
定mytv super都cap唔到圖
一cap就黑屏
以前都唔係咁
thank you!

648 2019年8月21日 Venus回家了

水水前度送來祝福

睇嗰陣都冇留意到伸脷
為乜聽到阿水唔恨嫁要伸脷

阿水如果要long stay熊家線有排都唔結得婚住
或者阿龔買起熊家對面單位又得

定係長期喺熊家打地鋪

冗員

回錯

今集過場好正又鬥氣
龔燁真係好衰
愈黎愈唔錫女朋友

阿龔返到屋企駛唔駛跪玻璃

唔知阿龔攞咗大小姐部notebook會唔會仲有嘢講呢
終於知道點解龔水成日OT原來係因為用部廢機所以慢
總監大人喺做嘢方面係唔會讓媽呢空變返死賤精

一聽到有得換即刻開心翻

電腦嘅話係, 完全cap唔到

app都唔得

下個禮拜好多龔水 好期待

依家阿水冇得換，仲講係咪想死
我以為OT係因為marketing其他人廢

星期三office線，星期五龔水線

我notebook一直都唔得
電話OK
利申AN機

仲要星期四都肯定有過場

整緊GIF見到龔水呢下個頭好近
比琴日仲近
可惜無影到樣

睇嗰陣都有見到
一直喺度諗緊兩個做乜痴咁埋

餵食

呢集冇花絮story睇真係好可惜

話說 好耐冇見過細龍太搞龔水

640 龔水過場GIF

今集雖然主力講尋寶圖換嘢但龔水佔嘅戲份都唔少 總監大人對於可以換到部notebook嘅重要程度就連媽呢空都寸步不讓 究竟龔水兩部舊電腦邊部慢啲呢

落場無情侶 龔水走廊相遇呢度好似未拍拖之前咁

阿水要脅話分手阿龔完全唔驚 真係死賤精

死賤精真係唔怕媽呢空返到Apartment會受死 (定係阿水話唔再上佢屋企懲罰大啲)

總監大人唔止搭住膊頭仲有練咗幾吓不過即刻俾阿水撥開 (不過扁嘴水又真係幾可愛嘅)

龔水都鐘意講嘅 excuse me (阿龔係後面嘅表情係咪想講呢間房好大塵)

阿水講到個雪櫃咁正有啲似呢個icon

真係好鐘意睇龔水啲表情動作 一個講緊嘢另一個都唔係hea 以下兩張就係示範

總監大人爭在未舉埋V字手 (托頭水都好可愛)

Cafe呢度龔水啲表情動作又係要放大佢睇至得

多謝三太(阿龔轉咗好多個動作差啲想起身好似豬仔跳舞咁)

有三太做黃大仙令到總監大人唔洗俾媽呢空嬲豬幾開心

唔知有冇機會見到阿水再著呢件baby blue同阿龔襯返一套呢

突然醒起總監大人係用座檯機㗎喎

應該係總監大人慘啲嘅
喺初戀cafe話成日自己熄機
做做下啲野會冇曬
阿水嗰部print 張紙要等5分鐘
開機要等10分鐘 聽落好似仲用得

見到咁大個箱都唔幫媽呢空拎 真係好唔gentlement啊
但我鍾意

Rebecca喺後面究竟係睇戲mode定係呆咗

唔知點解覺得佢哋真係最多小動作嗰pair cp
上次崔auntie嗰集633佢哋都係不停有小動作
真係好搶鏡
所以有龔水集數真係要loop好多次
好多時掛住啲劇情同其他人唔記得咗佢哋
或者掛住睇佢哋唔記得咗劇情

應該係有時開會要帶notebook掛
既然有得用就唔好同媽呢空爭啦

一連兩日都有龔水福利圖
總監大人好靚仔媽呢空好可愛

少少過場
請善用不推文回覆

今日難得熊家線竟然有啊龔
之前都好似冇

戲弄熊家果集咪有
我都唔知自己睇左啲乜

難得幾集 之前好多熊家線都冇啊龔
好似得劇透者聯盟同戲弄熊家?
可能仲有唔記得 總之記得比較少

估唔到今日有阿龔過場

對上嗰次夾公仔算唔算熊家
之前都係為食龔坐喺梳化hea食蛋卷

我都係諗住星期三四五有今日聽日應該無
今晚都有搭膊頭

總監大人幾時去好爸bar陪媽呢空飲野
順便喺大小姐面前放閃
蓮輝龔水同框放閃好期待
希望唔係大結局先有啦

見到阿龔响初戀cafe出現仲上埋熊家真係有啲驚喜～
見到佢由望tree gun面部表情開始就搭住水水膊頭，感覺好溫馨，就似自自然然咁當水水係佢自己嘅一部分咁～ 所以，真係想像唔到星期五嗰集佢同水水鬧交同拂袖而去嘅畫面會係點～

第645集 「龔水去旅行」標題好hea直接
其實我覺得白色情人節嗰集個標題都好hea...

(其實影視台post無必要不推文回覆，呢個功能適用時事台廢事假膠五毛垃圾post阻住有用同即時資訊，唔會有人入影視台搵最新資訊，而本身呢個post都唔會上熱門)

七月十四同埋又到七月十四都係咁上下
反而今次第一次用龔水呢個term做標題名
Hea得嚟我鐘意

呢度唔推上頂嘅原因又唔同CC台嗰種意思嘅，始終有好多出面無睇開嘅巴絲覺得睇tvb就係原罪
其實以前到而家開心速遞嘅劇情都有諷刺時弊甚至串返tvb自己都有 如果每日都只係睇好多令人喊七次嘅畫面 咁睇返少少開心速遞平衡下調整下心情都唔算壞事啫

原來尋日MELI係姜麗文黎? 好正喎
長駐啦！

新開ac黎留個名
各位巴打絲打請多多指教

應該走咗無耐就後悔 但係又谷住道氣等水水搵翻佢 點知個怎料
好想睇兩個傲嬌鬧交 明明掛住又唔肯認

633 女婿是人家的好 單集收視 31.6
雖然有八號風球幫助但潮龔女婿線呢集的確係好睇
總監大人就不嬲都好好戲，連平時較木獨嘅潮生都生鬼咗
龔生被潮生用蛇嚇嗰度又真係幾好笑嘅 補兩個GIF

做左CD-ROM咁耐一齊都好中意貴公子整嘅GIF

歡迎圍爐吹水

又有過場

來緊係咪連續成個禮拜都有龔水過場
連啊龔都出現喺好爸bar係咪可以期待龔蓮再次交手

btw 聽晚可以聽總監大人講鬼故
好想錄低晚晚J

正 今個星期
日日都有龔水

咁咪要晚晚聽鬼故囉

聽多幾次應該唔驚掛
不如龔水湊多次阿笨啦
跟住講故仔氹佢訓

原來今日都有龔水過場
不過唔知點解手機睇唔到上半part
截唔到圖住
不過見到預告 因為阿龔負責講故反而令到阿水無得蹺住添

賤精先生最後乘機嚇水水

咁樣暴力水會馬上出場
其實我比較期待聽日啲鬼故入面唔知有冇龔水 FF世界可以咩都得 掛住讀嘥銀屎嘅十二少同如花
反而星期五最尾肯定會和好差在ending會唔會喺酒店房啫

總監大人講鬼故都好期待
講到最後對住水水“哇”一聲
跟住嚇到水水狂打

咁就一年啦，好掛住上年嘅疑似咸濕龔少爺、紙紮公仔少奶和大波善姐，最重要係嗰句「多謝老公」

作死龔

642短短嘅龔水過場

豹叔鐘意偷零食以前都有集數講過 阿水都忍唔住要話下佢，不過花生都係照攞 （阿龔呢個笑容好好J）

媽呢空掛住玩電話總監大人自己搵嘢玩 （不過呢嚿係咩嚟）

仲有頭先呢個鬼佬係《賤精來了》嗰集嘅老外designer

呀龔琴日果集係咪剪左頭髮？

不再長毛

一開始以為係扭計球 但散咗又好似唔似
定係philip仔啲玩具

公子絲咁都記得

係咪嗰啲考智力唔知點先砌得埋嗰啲積木 (覺得阿龔會鐘意玩呢啲考腦筋破解嘢)
Apartment一件模型都無喎，不過都可以話收晒去迷你倉嘅 反正懷山紀子都可以係佢女神

呢個鬼佬(定mix?)算比較易認得出

我有mark住集數發覺原來龔水已經連續5集出現(計埋今晚)639-643
如果星期四唔斷就會連續7集都有兼且今個星期每日都有龔水
以前未試過架

多謝貴公子次次都整gif圖s～！

今晚嗰集希望唔好拍得太多陰森嘅鏡頭啦，仲記得上年我畀醫院嗰part嚇親⋯⋯

Btw, 星期四嗰集唔知會為星期五嗰集留咩伏筆呢？星期五嗰集嘅小風波又會為之後龔水主線嘅發展埋下咩伏筆呢？真係諗起就期待！

琴日睇預告嗰陣覺得左下有啲似阿龔，不過因為無帶眼鏡又大煙睇唔清楚而且雖然係長毛但髮型又唔似平時阿龔，所以等今日YT官方高清預告出先cap出嚟，大家覺得係唔係阿龔 (即係風流4子嘅鬼故?)
BTW，官方預告演員名係tag淳蟹，係咪代表龔水呢集會有唔少戲份就算分開單元鬼故事都好呀

係龔啦 仲有邊個好似佢咁長髮

風流四子密室篇
好想再睇龔水唔同年代造型

好好眼力呀！你唔講真係留意唔到！
今晚真係點驚都要金睛火眼咁睇住螢幕，而且唔可以因為驚而mute咗啲聲，係一個挑戰⋯⋯

咁又係，除非有人戴假髮啦 不過點解唔戴眼鏡?係咪驚到跌咗
記得之前都有許過願想有集講風流四子，如果今晚係4子有一個單元鬼故都唔錯

我專心望先見到阿龔，呢個look好家明

我昨晚一睇預告，已見到總監大人了

貴公子好有heart

絲打好眼力，我一開頭只係留意到Ivan大頭，冇留意後面三子

有媽呢空我咩都唔驚

阿水全程蹺住龔生

酒紅西裝好正可以多啲著

終於有風流四子 = 練精學懶

犀利呀貴公仔，我真係無點留意，比個叻你

總監大人應該係精

應該係了，重精通風水

《那些年我們一起追的龔水》海報系列
463-龔燁的No.1

始終係主線集，所以⋯都會整嘅⋯呢集亦係534播前翻睇最少嘅一集。

無論鐘唔鐘意呢集，無可否認係印象深刻嘅一集，亦係龔水系列熱話集數之一。記得播出前對預告猜測，到播出後議論紛紛⋯而當中某對白亦係「牽動人心」

自哈爾濱公幹返嚟，阿水對阿龔態度一反常態。後來阿龔知當晚阿水曾赴約及誤會自己後，急忙解釋。水願意再次俾機會，怎料⋯經過今次，阿龔亦明確知道自己心目中嘅第一位⋯

相片cap自463

393 又到七月十四 (過場）

發生於五、六十年代嘅上海街，一個關於少婦與梳妝鏡嘅故事⋯是冤魂索命，還是另有內情？

終於，到放呢張圖嘅日子，其中一個超愛嘅龔水造型。我係極怕鬼故，所以，呢集已經睇到我好驚⋯⋯

相片cap自Stanley’s ig

朱古力絲打 463到依家都抗拒翻睇
唔想再來回地獄多一次
話說唔係嘥銀時/曬銀紙咩

534之後接受到了⋯
我都唔知，好似嘥銀時最接近
字幕係寫英文

明明張相有大波善姐好好笑 而家變得好陰森恐佈
朱古力絲你張poster絕對比本身個故事較驚嚇

呃人去睇
樓上我回一次彈三個出嚟⋯我覺好邪

3個都係228…消失的229同230去咗初戀cafe異空間

poster真係好詭異
其實可以cap紙紮水擺background
好似可以冇咁詭異多翻少少cls

終於睇到個龔水廣告不過cap唔切

643龔水GIF

雖然今年無十二少同如花但係有龔水一齊聽鬼故都唔錯

總監大人有媽呢空喺度就唔驚

但其實下一個鏡頭有啲淆淆地咁 (定係覺得點解熊家會有啲咁奇怪嘅傳統)

豹叔開始講之前阿龔摸咗一下耳仔，好似有人搞佢隻耳咁嘅

其實呢位女文員啲口音同如花都好似 (唔知點解我見到呢個look個嘴就會笑可能諗起一啲好事)

最開頭阿水未撓住阿龔而阿龔係彈開少少 可能尖叫聲太大

聽緊鬼故都嘟嘴同伸脷係想放鬆心情

呢下就龔水都驚，阿水係扯起阿龔西裝啫，如果練阿龔隻手臂應該會瘀咗

幾鐘意呢下阿水扮得驚驚地咁問而阿龔就係旁邊望住嘟嘴

唓

阿龔知連媽呢空喺接龍做咗咁多年都唔知嘅鬼故真係夠晒八

阿精做咩攞條褲嚟玩 (仲有練學懶點分好)

阿精同阿龔一樣都鐘意借頭借路閃人

其實俾著我就一定唔敢去開門嚟睇(覺得阿精都好好J)

4個傻佬 - 練精學懶 (真係想再睇多啲風流4子嘅劇情)

lift哥 (識聽人話呢度阿龔縮一縮好得意)

好少見阿龔托眼鏡 (酒紅呢套我都幾鐘意)

最尾龔水一齊嗌

咁長唔好quote晒全部回覆啦多謝你地鐘意

整得好靚

風流四子好似係“茶煙飯唱”

仲以為嗰四樣係佢哋活動，唔係個別設定

速熊月餅無人敢再買啦啩

我都覺得茶煙飯唱係活動，「風流四子」咪就係個名囉

水水is watching you，阿龔唔可以對d女同事口花花啦

漏咗多謝貴公子絲嘅gif

我亂估咋，因為噚晚嗰集用練精學懶做四子嘅代號嘛⋯⋯可能你嘅理解先係唯一正確講法！

另外，多謝朱古力絲嘅posters！單看posters上嘅文字，已經感受到你有幾咁熟悉龔水每集嘅故事精髓！加上構圖同埋你選擇嘅色調，我覺得完全將有關集數嘅mood徹底反映出嚟，真係好厲害！多謝你咁畀心機，而且咁大方咁同大家分享！再次多謝你！

可能睇慣咗Stanley嘅阿龔造型，個人嚟講總覺得佢唔戴眼鏡冇咁sharp冇咁突出，仲有啲攰嘅感覺，同埋有多少少古惑仔feel⋯⋯

似估惑仔係因為…如果著黑皮褸根本就係飛機哥嚟嘅

好耐無見嘅龔水日常呀

嘩～～～～～
水水又有新look~ 靚～

龔水又襯色

後面仲有David姐，不過呢下個tag「做緊功課的鬼妹」喺總監大人個頭上面好搞笑

唔知點解最鍾意總監大人着黑色西裝

只要係深色系列就好好J

始終最鍾意總監大人金絲眼鏡 look

我最鍾意深藍色嗰套

中意黑框多啲
個樣薯薯嘜嘜咁好可愛
我中意深藍色 灰色同米色 果幾套西裝

淺色西裝好窄

佢啲西裝普遍都做得比較貼身，深色都唔係鬆只不過淺色突別覺得窄啫
話時話Baby blue都好耐唔見啦，有啲掛住

Slim cut 未必人人 carry 到，但 Stanley 著得好型

的確係 同埋而家佢身型比例好咗無以前咁削，更加好睇

今晚可睇到明晚預告，好期待

唔知今晚會唔會有過場呢

8.16 學界-Stand With Hong Kong聯手萬人集會！國際本土戰線會師！
「英美港盟 主權在民」集會
日子：16/8(五）
時間：8:00-10:00 pm
地點：遮打花園

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約；
(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

#反送中活動

一齊去支持攬炒巴打啊

點解老臨自己帶道具

預告冇龔生

聽日嗰集嘅預告居然會完全冇阿龔，唔通係因為個title太直白，唔想再透露更多劇情？

上次藍調預告冇阿龔，正劇就有好多，咁聽日睇咪多啲驚喜

個預告完全唔到肉

今日斷咗無過場添 不過算啦龔水已經5連擊琴日過場又多聽日仲要係主線 都好滿足
上次狗公預告阿龔都係零鏡頭 無預告畫面係咪代表好多甜嘢費事劇透咁多
不過Tree gun如果係專登倒瀉咁係咪代表佢唔再介意二妹俾人講閒話群姐張陪月卡片可以攞返出嚟隨時準備call佢

之前水水嚇大家姐安bon兩個人去三個人翻可能要應驗喺佢身上
不過唔緊要總監大人養得起

大家姐自己抱孫就
但玩阿妹個B一定無問題(好似阿笨咁)
btw總監大人表示生隊籃球隊都得

熊家傳統先上車後補票

龔水有b其實可以做好多野
職場對大肚婆歧視議題
女高層有b啲花生友有咩ff小劇場
大小姐對於昔日心腹珠胎暗結會點對付總監大人
仲有treegun啲迷信野
龔熊兩家點樣謀劃bb未來
直頭可以拍一套處境劇版bb來了

有聽晚售前搵邊度扮日本

係秒like啊

頭先阿淳個live啱啱停咗呢個畫面笑容好正
之後仲有曹總入鏡 曹總望到阿龔個心有冇刀割一樣的痛? 曹總仲劇透咗啲內容，live有save有興趣可以去睇下

星期二會有過場

最新嗰個live龔水曹同框
一齊cap唔到但係cap到捉住手呢下

好耐冇上水 但呢個畫面一定要post

基本上上一次同框live應該係5月
許願好耐嘅一齊開live

正 我啱啱呢下卡咗
阿淳應該save晒啲live，返屋企再慢慢睇

有過場我已經好滿足

賤精果然好醒知道會態度照舊將條片擺上秘密網

到阿蟹出售前
我之前以為啲太陽花係key上去

間酒店房得一張大床

好返得唔係夠sweet囉

倦到咩都做唔到

係細床好懷疑擺唔擺得落水水對長腳，被下面應該曲住腳

蜜娛院三世過後，變成日本街
古有周公子為蟹柳兒擲千金，
今有龔總監為媽呢空捱飯糰

阿龔真係好就阿水
好想睇翻奸詐龔(office線)

呢張唔可以算大床啦
阿水仲要打斜瞓晒

疊上去

阿龔有可能成晚坐係到瞓，陰公囉

唔緊要啦 反正apartment張床都應該擺唔落

成晚攬住
水:喂呀你做咩 好焗啊
龔:咪你囉 book間酒店咁細 張床都唔知係咪單人床來 就下啦 一晚啫
最後一路一翻白眼一路訓著

我覺得阿水係好翻瞓啲手腳不停咁打到阿龔
真係攰死總監大人

仲有鼻鼾晚晚訓著好似攬住部收音機咁

只要水水攬住就瞓得好㗎啦
密室環境咁惡劣都瞓得好冧

但嗰陣係同咗四晚頂wor

前幾日晚晚OT
而家又日日比阿水咁chur法
應該差唔多

今集結尾係幾甜，我都睇到tree根笑

但係唔知點講，依家幾對CP好似都去到少少樽頸位(eg.龔水、輝蓮)，睇完主線好似仲冇過場咁深刻，好似單純派糖咁，可能要發生一啲特別嘢，唔一定係虐，但要有翻啲火花…

唔知點解我覺得今集結尾係甜中隱約帶一絲苦，龔水之間關係有啲暗湧咁 老實講，今集有啲位我真係覺得水水幾難頂，可愛善良有義氣抵得諗嘅水水好似消失咗咁，如果我係阿龔，就算最後好似劇情咁講，主動去搵返水水，我都講唔出阿龔响劇中講嘅說話⋯⋯ 我只能說，呢刻嘅阿龔真係好𡃶水水，所以選擇忍耐，但呢種忍耐係水水唔知道嘅，咁到底會唔會害咗佢哋段關係呢？ 我有啲擔心

啱啱睇返今日Stanley嘅live，似乎曹總再現身响龔水線時，會係龔水真正嘅考驗時刻，分分鐘可能係佢哋吵大鑊/冷戰時間，否則，我覺得水水冇理由會由曹總送返屋企喎⋯⋯

啱呀，依家次次都係阿龔就阿水，偏偏阿水又唔知阿龔其實唔開心嘅，遲啲忍唔到嘅時候會嚟餐勁嘅。以前係老實水+死賤精，依家係港女女友+廿四孝男友，雖然知阿水都好愛阿龔，但係依家有少少似單方面阿龔硬食，如果比阿水見到阿龔做男朋友嗰陣嘅缺點好似會好啲，阿龔個男友設定太完美啦

唔好意思因為原本save嘅file有問題要再save過所以GIF聽日先整到出嚟
整幾個cap圖頂住先

香港之長腿御姐 2019期待之新星

呢幾張龔水先真

唔好意思各位又係我，借個位宣傳一下
希望聽日會見到大家

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

貴公子絲，你唔使講唔好意思啦～ 整gif圖係你額外為大家做嘅嘢嚟，唔係你一定必須務必做嘅，所以，你唔好畀壓力自己呀～～～

Btw, 今朝翻睇嗰時禁不住諗，到底開心速遞世界入面嘅水水係咪真係咁”老相”, 真係似50歲+？有關水水外表呢方面，我一直用唔到劇中嘅描述嚟睇水水（例如話佢似男人），亦唔覺得好好笑，唔知係咪得我一個有咁嘅問題呢？

呢啲擺明係笑話，唔好咁認真
大小姐都成日畀人話係老女人Jenny係肥婆

Rebecca咪仲慘

我都明白嗰啲係編劇刻意用嚟引大家笑嘅位嚟嘅～ 可能我偏心阿蟹或者水水呢個角色啦，所以會係疑惑水水外表有冇man/老氣成咁囉～ 我都認自己實在係認真咗啲嘅，sorry~

不過，講開用"老女人"嚟稱呼大小姐、用"肥婆"嚟稱呼雷珍妮，我覺得個情況有啲唔同，嗰啲人都係同受大小姐或者雷珍妮氣嘅接龍職員，而話水水似男人、似50歲+嗰啲人呢，佢哋只係同水水萍水相逢嘅人（如果我冇記錯的話）。Anyway，我知自己又太認真，唔好意思～

我之後會調節一下心態㗎嘞～

我無所謂呀因為其實我自己都想loop啲GIF 然後今日又有啲忙而家得閒先會去整，同埋都係輕鬆慢慢整架咋 不過都多謝你嘅關心

50路又係誇張咗啲嘅 諗緊係咪間公司想開拓返較年輕嘅市場? (因為個經理人係有lam脷 照計佢無理由鐘意auntie啩 自己成日都對住一堆50路啦喎)
至於似男人係因為不嬲阿水有時都會惡惡地唔係anita阿清嗰種女仔，所以咁令人誤會囉
不過都成日會講阿水對長腿嘅，應該係其他人眼中阿水最大嘅優點

645 龔水GIF

龔水第一次去旅行，用寫實貼地嘅劇情(瘋狂F5搶平機票、水蛇春買嘢list、掛住shopping唔食飯、趕景點忙過返工、窮遊住cheap酒店)，呢啲都令人好有共鳴，亦因此激活返阿水嘅港女格，而且阿水唔係普通港女仲要係自帶熊家基因嘅港女 肢體動作嘅甜GIF唔算太多反而係對白劇情多啲

首先阿水係對龔水去旅行好期待(包包頭水真係好可愛)

龔水喺Marketing Office呀 點解阿水而家會敲門 超想睇到嘅OT送飯畫面終於出現好感動 阿龔為咗工作都會唔記得食飯，阿水未到shopping聖地都仲記得阿龔要食嘢 (真係想再見到多啲Marketing Office出現)

其實諗清楚話晒第一次去旅行，真係預咗第二個會幫你執啱所有嘢？就算自己執都會執漏啦

雙下巴天使

媽呢空真係預知結局 喺龔水日常相處上總監大人都係會遷就佢，但係喺公事上就未必，所以想再睇下職場龔水遇到矛盾位會點

今集第一個餵食 (認真覺得食香口膠係會更加肚餓)

我估呢度應該有摸頭不過鏡頭影唔到

阿龔咁嘅眼神係咪都覺得無啦啦俾卡片好伏

阿水紅都面晒 總監大人果然乜都識(我又唔覺得佢係睇開50路嘅)

以阿水嘅邏輯男仔唔怕凍係咪應該唔著好啲

所以潔癖龔唔著呢件酸餿浴抱咪得囉

第一次睇到總監大人望住媽呢空個瞓覺樣(OS雖然好虐但係可以FF阿龔跟住係點上床瞓)

阿水都有幫阿龔撥扇嘅 (啲向日葵唔係key不過成日搬去鏡頭前面)

龔：最緊要你鐘意

有時地圖真係唔好信晒，10分鐘又10分鐘都未到 總監大人都吸啖氣諗住捱多陣就可以

阿龔終於要爆啦爆出嚟總好過繼續忍嘅，大家都講出嚟先有得進步架嘛

阿龔呢度一shot落狂數阿水好流暢，想俾個like阿淳

無軍糧無論日夜都食唔飽

想知為食龔最後係咪真係食晒幾袋手信

果然而家媽呢空鬧返死賤精都唔係好事

不過好在阿水都有反思，嗰句「無咗佢食龍肉都無味」其實幾甜 (healthy緊嗰個係534黃生)

呢段阿水FF都覺得阿龔會認為水水水著唔可以俾人睇 (阿龔知道曹總都睇過未) 最尾阿龔講完分手都要收起本書仲有想搶埋三子嗰幾本都好搞笑

She is my girlfriend 仲有摸頭

食飽咗嘅總監大人有返energy就識得點樣氹返媽呢空 (龔水果然打打鬧鬧就一世)

阿水竟然無去買一送一隔夜飯糰而係去買即日新鮮製造而且仲要買定兩個，對比琴日真係有好大進步所以阿龔都算無讚錯阿水

有阿水餵食我相信呢嚿飯糰無論咩口味對於阿龔嚟講都係甜嘅

如果龔水今次旅行唔係咁急趕住去有多啲時間準備，去之前多啲溝通就無咁容易出事。不過亦因為有今次嘅經驗，下次再去旅行就可以由頭甜到尾 (除非又有咩奇遇) 我唔介意下次嗰集叫《龔水再去旅行》架

太長唔好用引用回覆quote晒全部啦

最尾阿水喂食嗰度，阿龔笑得好cute

如果睇開50路可能會真正有妹龔線同群龔線
原本以為總監大人識日文添

如果係我會寧願着自己啲出街衫好過着浴袍
潔癖龔會着上身係咪冇咗潔癖人設
有乜可能會唔帶睡衣俾人
求其執兩件 t shirt當睡衣都得啦

間房細到咁好有時鐘酒店feel
更加似龔水要捱窮住嗰啲劏房

諗起之前安麗線個ff 啊孝迫安仔退學做地盤仲同美麗住同一間劏房

應該係最後都冇野拎喺手
可能仲去便利店買埋飯糰先去搵媽呢空
其實覺得人真係好肚餓嗰陣就算點好味嘅野都只會想一次過吞曬落肚 就算點好味都好都唔會理 根本就唔應該餓住去食放題
所以媽呢空如果啱啱肯俾總監大人去便利店買翻幾個飯糰可能就唔洗嘈啦
以後唔好餓親為食龔啦

依家水水淨係咁私底下鬧死賤精
因為總監大人唔俾

水水就算同佢鬧完交都好掛住龔生

總監大人嬲住講分手真係好型
如果真係好似劇咁做水水557嗰集都有遮住心口 嗰個距離應該睇唔到好多啫

如果再去旅行希望唔好淨係cap 0安做預告
主po嗰邊一堆人以為真係0安去旅行
下次兩個一齊plan 啦
就算唔得閒plan都講定要幾多點食飯嗰啲
總監大人下次出發前買定軍糧乾糧啦
例如出發前去便利店買定飯糰之類嗰啲

雖然呢次旅行係水水錯先，太港女了，但當阿龔頂唔住發火，數水水不是個陣，我係水水實喊都似

個人真係接受唔到全日趕行程唔使食
可以食得求期，但唔可以唔食，無野到肚特別嘮嘈

講起上來水水好似真係冇乜點喊過
就算463嗰次放飛機都冇喊
再對上唔知係咪171綠水分手嗰次
反而489俾尋寶圖班人數嗰陣先喺啊龔面前第一次喊
所以有啲想睇到下次阿水喊嗰陣啊龔攬住佢

第一次喊唔係不能說的秘密嗰集咩？

記錯自膠

阿水FF嗰陣講呢句係眼泛淚光㗎

阿水成日都口不對心，明明好想埋單搵返阿龔但真係見到又要串下佢食手信先，結果阿龔道歉氹返晒都仲扁扁嘴，可能正如阿水喺cafe講覺得阿龔好就佢就有啲持寵生嬌啦

證明呀水終於有人錫啦
之前慘左咁耐

諗起阿水由一開始開始俾人話賣淨蔗
到有咗男朋友都繼續俾崔auntie話嫁唔出
周不時仲俾人質疑啊龔第日唔要佢

諗起阿水以前咁慘都覺得佢而家係值得俾阿龔寵愛嘅 反正總監大人久唔久都會窒頭窒勢做下自殺王架啦 咁樣打打鬧鬧就一世架啦

諗返起水水同Max嘅一段情, 諗起水水雨中漫無目的咁行嗰一幕, 真係好心痛. 慶幸編劇安排阿龔出現, 令水水可以好好戀愛, 享受被人重視珍惜嘅感覺之餘, 仲可以同伴侶一齊進步、成長~ 真係好戥水水開心~
希望龔水可以一路走下去啦~

今集有阿水西爆啊龔
係咁㗎啦 唔好好食啊
不過啊龔竟然會食咖哩
龔水最愛唔係海南雞同鹽焗雞咩

呀龔修短左啲頭髮好睇好多

手快㩒咗send

上圖：拍片嗰個唔洗幫手（阿龔仲係咪用可憐小男職員a/c up片？）
下圖：阿水澳牛侍應上身 阿龔心諗關我咩事

應該申請多個account啦
再唔係改名
唔知阿水有冇偷電話幫佢改

改咗名都可以被人起底

話時話我頭先好驚係阿水食隻曱甴
如果食咗阿龔又要送番梘水
好在最後係阿叔食咋

呀叔屎都食過啦 唔驚

有少少想睇呀龔呷醋嬲左呀水
要呀水氹返
好似冇見過呢啲劇情
除左龔燁的秘密國度

我都好想睇水水氹阿龔呀
btw多謝貴公子絲嘅gif

如果係男女關係上嘅“呷醋”，暫時總監大人係無對手而曹總可以話完全無威脅講唔上會令阿龔真係呷醋。感情上阿龔而家係非常之縱水寵水，就算嬲一嬲轉頭都會主動去氹水
如果係公事上有分歧阿龔就反而有機會唔讓步，先有可能見到阿水要氹返阿龔嘅情景。除咗秘密國度我仲有諗起504阿水激嬲阿龔搞到要深入虎穴應徵PR唔知阿水有冇同返阿龔講呢單嘢

貴公子分析得好好呀～

我覺得响感情方面上，龔水兩個都唔係嗰種有另一半都仲同其他人有曖昧行為嘅人，所以，應該好少機會再見到佢哋响呢方面呷醋嘅情況嘞～ 再者，响開心速遞世界入面，除咗長腿，水水嘅外在條件似乎唔係咁吸引到男性，我暫時都覺得阿龔冇對手～

嚟緊9月似乎又有龔水曹嘅故事，真係引頸期待～

以前有個141勁似長脚蟹不過冇咁好波。

之前係live聽到670，唔知係唔係呢集

死撚開大陸狗

《龔燁不___》
我本來諗住9月16嗰集會唔會係龔水線(因為半週年)，但睇返集數係666咁就未必會囉

可唔可以係為左死物呷醋呢？
例如過分投入某種活動忽略對方，最常見係掛住打機啦
又例如有異性無人性，重色輕友呢類老生常談都可以寫

重色輕友好大機會發生喺水水到
依家水水收工可能除咗同女子組汗蒸幕就係翻熊家
但可能只要有啊龔話可以唔使加班阿水應該會即刻飛去同佢二人世界
搵次講啊龔開會早咗完打電話俾阿水
跟住水水即刻揼低早走
跟住俾女子組嫌棄應該幾好笑

原來再著件橙色衫係幫mytv super賣廣告

Rebecca: 你呢啲站喺幸福高地嘅⋯依家唔識人啦
咩咩：唔係喎，依家開會時間短咗，我又覺幾好喎

之前唔係有一集水水係汗蒸幕時一接到阿龔係對面海過黎接佢o既電話就閃左人
仲俾Rebecca話佢係Dolly

嗰陣好似蒸完喺度吹水?
水水喺一聽到啊龔話來接佢即刻早半個鐘落去等

水水一開始開心share話要蒸個幾鐘
同班女子組吹左幾句之後就己經收到阿龔電話
之後水水就即刻去等阿龔

不過我都想睇多啲阿水重色輕友o既情節

如果只係女子組汗蒸早走甚至放飛機呢種嘅重色輕友其實都好濕碎，始終設定上阿龔係好忙要成日OT，所以阿水會珍惜放工後同阿龔嘅相處時間。
不過死都唔俾阿龔食手信呢個位令我覺得阿水又唔算輕友得好緊要嗰種，都想睇下如果咩咩再瀨大鑊嘢今次連累埋總監大人嘅話媽呢空會企邊邊

可能係覺得買咗好貴想攞來送俾人所以唔捨得俾佢食可能阿水覺得應承咗買俾人就要買
一開始應該係覺得食咗要翻翻去買過嘥時間啫
下次龔水應該會自備一堆乾糧去行神社/買手信㗎啦
其實求其喺附近便利店/麵包店買啲野食投喂飼養啊龔應該ok
點解阿水一開始唔咁做呢

又未送出去對方都唔知你會送啲咩架啦，阿水太執著啦真係食咗咪買過另一盒囉，機場都大把選擇啦 (可能因為我自己試過食咗手信然後補買真係無咩咁大不了)
一開始唔買定嘢食就係因為要留肚唔浪費quota 仲有阿水明明話要去三間必食餐廳，結果行到下晝四點都仲未去到第一間，最後自己都只係食咗一次放題咋

我都相信有咗今次經驗下次再去旅行總監大人會有所準備嘅
如果龔水再去日本book間溫泉旅館有私人風呂架啦 或者今次會成日留喺房唔願出去呢 (我指浸溫泉咋呵呵)

其實原定放題嗰間唔差嘅，只係太耐啫
溫泉旅館好，想睇浴衣版龔水
或者去睇雪還翻初雪之旅
快啲龔水再旅行啦

經過今次旅行淨係book一間房仲要訓張咁細嘅床我相信下次總監大人plan 會book間大雙人房 兩個一齊浸完溫泉食和式料理
貪心水會浸到唔捨得翻上來所以最後要人工呼吸根據水水所講:急救都不外乎係㩒㩒心口 錫錫嘴嘴啫
兩個一齊訓榻榻米係咪真係訓都好難講

果次聽到㩒㩒心口 錫錫咀咀 笑左好耐
好棧鬼

龔水

竟然有過場，仲要係龔水黨一直嘅迷思：究竟阿龔高啲定阿水高啲

劇組真係好鍾意笑演員
啊龔澄清佢高過阿水㗎
雖然我覺得差唔多

估唔到今日會有
喺街未返屋企
唔介意被劇透

估唔到咁都有過場，我都係街，一陣返到屋企即刻開返嚟睇先

嗰段真係笑咗，阿龔最後仲話水水大隻過佢，真係估唔到佢拍咗5個零月拖就咁大膽～ 睇嚟佢真係認定水水飛唔出佢嘅五指山咁喎
之後佢一眼認出選美冠軍Gina，情況就似上次响拍賣會場一睇就認出Cherry bb咁，真係難怪水水即刻睥住佢 有時我諗，如果水水本身少啲自信，可能真係會冇乜安全感，畢竟佢仲未唔知自己吸引阿龔嘅地方，係佢美麗嘅內心，而唔係佢自稱（但似冇人認同）嘅黃金比例老幼咸宜嘅身材與美貌。

究竟劇組想笑啊龔唔夠高定阿水太大隻
留意到最後啊龔扯低水水偽造出佢高過阿水wor
跟住等阿水企翻直原來係一樣高
覺得一開始話一樣高都ok啫
係阿水太高啫
咁身為亞太區市場部總監唔多唔少都要留意下啲trend嘅 可能曾經諗過搵佢哋拍廣告做代言人咪記得囉

我覺得係一箭雙雕，兩樣都笑

唔知水水會唔會因為阿龔話佢大隻而減肥呢？

水水減肥，阿龔練胸肌

回水嗰排唔知係咪阿龔太瘦對比之下水水真係有啲大隻 依家已經瘦咗勁多

唔使減啦，有肉地好攬啲

呀水已經好瘦呢排瘦到塊面都凹埋

水水減咋，唔係蟹
係時候交代下其實龔比起回水前
算大隻過水

啊龔快啲帶阿水去gym rm show肌啦
已經大隻咗好多㗎啦
其實503嗰陣都應該夠
我就唔信jenny淨係影個樣
快啲交曬啲相出來

單龔幾時同潮生震波好想睇

震波反而覺得好膠同啊龔唔太match
一齊同潮生鬥做gym啦不如

想睇大隻龔

650 龔水GIF

今集估唔到嘅過場仲要唔短同有意思 真係一個字，好正

一開始提到高踭鞋總監大人望住媽呢空個眼神

阿水又提黃金比例老幼咸宜 不過今次係幫住阿龔

阿叔好衰 (龔水無對白睇眼神表情都好正)

阿叔太誇張啦 個鏡頭仲要拉一拉高 阿水仲"殊"咗阿叔一吓

咁我相信阿龔呢句都係真心唔想媽呢空著高踭鞋咁辛苦嘅

阿龔夠膽話阿水大隻過自己 自殺王又出現 (龔水高度我覺得差唔多啦，就算有相差都唔多過1cm嗰隻)

阿叔話阿水重視阿龔，然後水望龔嗰樣好甜 總監大人個樣亦都好得戚咁

潔癖龔一聽到阿叔三日唔沖涼即刻嚇到彈開 阿水反而可以哄埋去拍手 乜唔臭嘅咩

總監大人懶醒咁爭住講個名，阿水睥到實

呷醋水開始上身咁留意第二啲囡囡呀啦

阿龔都算轉數快即刻賴落Peter Ivan度 仲要話埋佢地鐘意選美冠軍做女友，反而俾阿水窒返轉頭，總監大人又要繼續氹返媽呢空啦

成集最好睇係龔水呢part

我最鍾意睇阿龔花式自殺

多謝貴公子絲

睇住啲圖，對眼停左係阿龔件恤衫到，總係覺得就爆就爆，件衫會唔會太貼身

完全因為呢 part 先番 loop

晴報呢篇報導先係正確

終於有633高收視嘅正式報導啦

「今次『熊家女婿』線得到咁多人支持，我可以劇透就係嚟緊都會再有，今次仲會鬥到出香港以外嘅地方，希望大家繼續鍾意睇。」
好期待女婿線
又衝出香港唔通今次龔水潮善去旅行

好似呢次去日本咁都得啦，都係衝出香港

好想睇潮龔打籃球
一個身高優勢一個技術取勝邊個勁啲

寧願去十次用古裝街扮嘅日本都千祈唔好去咩大灣區

終於有準確又正面嘅報導，認可返演員嘅努力，實在太好了！多謝貴公子轉載晴報嘅報導，多謝晴報報喜！

睇咗報導之後，我開始許願未來有龔潮版嘅三日兩夜，我係咪貪心得太過份呢？

長毛龔呀咁都有過場
不過得龔一個

阿龔咁得有過場

豹叔：嗰條長毛身光頸靚，剩係睇隻金錶都知佢有錢啦
賊：嗰條長毛得個殼嘅啫
阿龔話晒都係落難貴公子嚟㗎喎

好有效率

依家連仔好似有得加watermark
貴公子絲不如考慮下
gif應該都得掛

要版權持有人/授權者先可以加水印
不過反而想整多個無logo版，側面金錶長毛龔都好好J （其實呢個頭係剪咗唔算好長㗎咋）

睇真啲係金絲?

其實大圓框呢副先係金絲舊嗰副係銀絲

佢呢副大圓框好呆，好純情

呆呆地等水水
究竟總監大人有幾多款錶？

落難貴龔子屋企以前做鐘錶
屋企有千拎兩千隻錶都好正常架

無論龔生戴嘅係乜嘢絲，我哋都係佢嘅忠實粉絲，希望佢同水水繼續甜絲絲
（Sorry，我知道自己，一時忍唔住講無聊嘢⋯⋯）

唔洗Sorry 呢度係龔水post講龔水絕對唔off topic
講開總監大人啲眼鏡，其實黑絲襯呢套西裝都好好睇

多謝包容～～～
可能我花痴啦，總覺得著起西裝嘅阿龔，無論戴邊副眼鏡都咁好睇，只係個感覺唔同，就好似之前有絲講過，戴最初嗰副金絲（銀絲）就精明/奸/賤精feel強啲，黑絲就老實沉穩啲，大框金線就萌啲、年輕啲，簡單嚟講，係各有千秋 而我個人認為，眼鏡為阿龔/Stanley嘅顏值加咗分，唔知大家點睇呢？

同意

戴眼鏡係阿龔唔戴係阿淳
兩個都咁好J
其實四眼水都好可愛㗎
搵集龔水一齊戴大圓嗰副鬥可愛就正

威龍小三筆試2.0
或者⋯
FF校園龔水

定係帶眼鏡代表素顏水?
所以總監大人比較少機會見到
水水話過有時啊龔上熊家嗰陣佢啱啱落妝沖完涼究竟啊龔咁夜上熊家做咩呢

今日龔水過場有冇兩秒
不過啊龔第一時間發現大小姐冇位坐真係好叻仔

唔止兩秒早兩日路過嗰下就真係兩秒
總監大人咁世界仔第一個彈起身先係佢嚟

龔水唔係坐一枱但最係都黐埋一齊企

碟飯差唔多未郁過就要讓位
為食龔消失咗?

睇落似係啱啱開餐，三子嗰碟飯都未郁過

9估跟住大小姐坐風流四子嗰枱，三子去羊羊Rebecca嗰枱，阿龔梗係坐媽呢空隔離 迫啲親密啲

今集之後Jacky唔知會唔會再返
諗返情人節佢都算助龔想強吻以為係蓮蓮嘅Elsa水最後俾吸血殭屍龔英雄救美打咗一拳 呢度仲成為阿水534回憶嘅其中一幕

係喎, 原來Jacky都有助龔喎~~~! 龔水戀就好似好多偉大嘅愛情故事咁樣, 都係源於英雄救美呢啲老套嘢~

講起就好想睇龔水線......

放開個女仔等我嚟(?)

先係英雌救俊男(救命朱古力)後有英鼠救美再嚟多個英雄救美(解救Elsa水)

所以好在514最後係千古花籃end，先至令呢集成為龔水嘅難忘情人節，可以講足一世
呢集喺我嘅翻loop榜排名都幾高

殭屍龔真係好好j
仲要搽埋唇膏都咁好睇
最後嗰幕帶翻眼鏡真係好靚仔

上次七月十四原本風流四子一齊，阿龔見到水水即刻狗衝過去，仲以為阿龔好重色輕友，今次阿水在場居然忍到背對阿水唔癡埋去一齊食飯
(排球嗰集一開場我當佢見全女班費時坐埋去咋)

食完飯一定手拖手一齊翻公司
最近都有水水同四子一齊食飯畫面

我覺得最好J係售後圖
殭屍龔無論同修女水定係Elsa水都好襯

忍唔住係上面拉返呢兩張圖落嚟

希望今晚會有過啦
上個禮拜都係3T線入邊有高質嘅過場

下星期龔水過場指數9估：
656 - 道德容儀 1%
657 - Kcy Helen 25%
658 - 孝國Venus 1%
659 - 仁菲 熊家 50%
660 - 孝國Venus 1%

贊助商可能係曹總㖭，送給水水的祝福

雖然好想有主線，但係有時副線同過場好似仲正，好似Terry偷偷拍劇同上星期3E過場咁btw幾時有龔伯出嚟呀

導演今日po嘅劇照
總監大人又去尋寶圖啦 公司劇情
同埋終於著返呢套深藍色西裝

深色西裝真係好好J
我鍾意深藍多過舊嗰隻藍色
可能因為感覺質地好啲?

個頭做乜...

佢終於落尋寶圖啦，以前成日借啲意落去搵玩水水
btw深藍西裝

唔知點解, 我覺得龔總監個樣好似心事重重咁嘅......
或者係我太多心啦.

唔知下下星期有龔水主線未呢? 我條頸長咗好多嘞~~~~

9估總監大人應該係想落嚟搵媽呢空但又唔見人啫

但個樣好乖咁

龔水線差不多一個月先至有一集，air time又只得短短20分鐘，而且好多觀眾睇劇嘅心態，應該都係為輕鬆一下，追cp主線可能只係其次，所以，要講啲平實、細微又簡單嘅相處問題，難免要加啲誇張嘅劇情，顧及埋娛樂性，至於嗰啲誇張位寫成點就係另一回事，我覺得算係「各花入各眼」嘅情況啦～

諗真啲，溝通問題嚟講呢，邊對情侶會冇吖？正如劇中嘅cp，每對都有呢個問題，好多時亦都係呃吓𠱁吓咁就當冇事，其實我覺得幾寫實，唔係下下都會大家坐低講清講楚，彼此包容下就算，唔通一有少少分歧就好似教育電視咁，將個情況分析一番，拎出嚟討論咩？平日工作忙錄，難得可以二人世界拍下拖，自然唔會想咁樣用咗啲時間，係直至到有個觸發點或者重大事件出現，大家先至會攤出嚟講，又或者吵大鑊，然後，先再有深刻啲嘅自我反省同進步。或者龔水線係等緊呢種觸發點或大事件，目前係積累緊一啲「能量」啩？但龔水線咁疏，到呢種「吵大鑊」位出現嗰陣，龔水粉絲實記得起承轉合係點，但普通觀眾呢？我有啲懷疑。加上每集嘅air time好短，真係唔知要用幾多集先至有足夠「能量」去合理地推到呢個「吵大鑊」高潮。

另外，仲有矛盾嘅一點：開心速遞sell嘅係相對輕鬆、易於理解、消化嘅故事，龔水吵大鑊嘅劇情會唔會趕客？大部份嘅8點時段觀眾，係咪對呢個題材有興趣呢？尤其是最近嘅大環境氣氛咁樣，一般觀眾可能未必受落。

純粹個人睇法，還請包容

其實啊龔交曬行程俾阿水去plan應該會預咗佢plan曬去shopping 話曬自己計畫開始時咩都冇講就算出到來唔係自己心水都唔會出聲啦
啊龔一開始應該係當個trip單純陪女朋友
所以阿水話點就點
係估唔到飯都冇得食啫
不過編劇係咪真係要強調喂食呢
喺水水去shopping期間咁大間shopping mall冇理由搵唔到野食掛 就算之後係去食放題有幾多人係真係可以成日唔食野就係為咗一餐放題?

其實617同645都好似有一個問題 啊龔兩次諗法都係“佢都幫我做咗咁多 我都唔好意思話有意見啦”
搞到依家龔水問題唔止信任咁簡單 仲係溝通問題 一個唔講一個繼續故我真係好咩
一個結未拆又整多個出來真係冇問題?

普通同事絲打你個post 太長我quote出來覆你

其實我覺得兩個人做野太忙未必係唔溝通唔講野嘅藉口 兩個人一直淨係為咗一齊開心 就算對對方有啲咩不滿都收收埋埋 一直唔攤出來講咁對兩個人長遠關係發展未必係件好事

其實覺得推進未必需要好多 好似之前604 605咁 其實觸發點只係幾句說話 況且女人有時係一種好唔理智生物 水水咁衝動咁直接更加唔洗同你睇場合
況且覺得龔水兩個都係演技上比較有感染力嘅演員
之前都吵過一次
其實我幾鍾意嗰場戲 劇情表演好有張力 況且佢哋吵對於關係推進同劇情發展都會有幫助 況且龔水係冤家關係開始 吵絕對唔趕客
反而要睇編劇點寫嗰場戲 如果話佢哋係為啲好少事吵 或者喺大庭廣眾吵 咁就會顯得兩個人唔識分場合 所以上次停車場冇咩人就ok
至於話依家呢個環境之下想睇啲輕鬆劇情都可以理解 但唔希望開心速遞係一味sell搞笑
適當深度反而更加吸引觀眾

唔知係咪我個人問題 依家好多輕鬆劇情反而笑唔出 如果喺啲鬧大交反而可能會睇得幾爽
可能依家太多野想

多謝你咁好心機回覆我嘅長氣閒話~

我同意你所講, 唔應該用忙碌嚟做唔溝通嘅借口, 不過, 個人經驗嚟講, 唔講出口又唔係單純係為咗一齊開心而收收埋埋啲不滿嘅, 只係未搵到一個合適的機會同氣氛去講, 尤其係涉及不同價值觀同成長背景嘅嘢, 唔係三言兩語就可以認真咁講到, 如果個場合只係一齊食LUNCH, 我就覺得, 就算彼此有"睇對方唔順眼"嘅地方都好, 當下最多輕輕一提就算, 寧願日後有機會再講, 只不過所謂嘅"日後", 好彩就可能係當晚傾電話嗰時, 唔好彩就可能唔知幾時了~ 當然, 對於長遠關係發展嚟講, 最理想梗係雙方唔好隱瞞真實感受, 彼此溝通啦~ 我都好期望龔水線可以朝呢個方向發展, 最後開花結果

另外, 604同605我都覺得好好睇, 而你都講得啱嘅, 604同605呢兩集都係證明觸發點可以只係幾句說話, 現實有時的確都係咁~ 其實我之前咁講, 只因為覺得响職場上, 阿龔比較會敢同水水"對著幹", 寧願之後補鑊, 但日常生活方面, 佢都係傾向避開同水水有正面衝突, 所以, 如果要一兩集之內見到佢哋吵+和好, 可能要好似旅行嗰次咁, 阿龔被逼到忍無可忍嘅地步先至會爆seed, 又或者好似你所講, 要靠水水嘅衝動嘞~ 雖然蟹蟹同Stanley都演得好好, 好自然逼真, 但呢種pattern重複太多次嘅話, 就似乎唔太理想咁囉~ (純粹係呢刻主觀嘅睇法)

我其實覺得編劇們好辛苦, 此時此刻, 如果我係佢哋, 我相信一定R爆頭唔知寫咩故事. (雖然正常情況下我都寫唔出......) 唯有响呢度同佢哋講聲: 加油!!

當初追水敢死隊寫到阿龔自把自為我當編劇覺得龔水啱啱一齊好多野要磨合
如果一步登天 冇進步空間就冇咩好睇
但公開到而家都五個月啦
要比啲時間龔水進步都聽咗五個月啦
我本來好唔鍾意啲人成日話曖昧期最有火花 一齊之後就膩唔好睇
我一樣唔同意呢句說話
我唔鍾意一齊之後唔係因為膩
編劇好似對龔水冇晒規劃冇晒目標寫得一集得一集我都算
但寫到扭曲角色就真係好難忍
我鍾意龔水未一齊之前會因為經歷一齊成長 同樣期望一齊之後一樣可以為將來規劃一齊進步
而唔係而家咁為咗so call娛樂性寫到一個角
色格衰衰 另一個委屈死忍 最後用愛發電派糖和好
成個套路一樣 掉轉角色立場又一集換湯不換藥嘅主線

龔水受歡迎本來都唔係因為搞笑
呢集搞笑咩 我淨係覺得阿水睇到我好炆憎
搞笑只係調味劑 例如五十路同情人節大酒店花就擺明係一個笑點調味
但為咗搞笑寫到主菜(角色)唔係冇晒性格就係去得太盡 會唔會本末倒置咗啲
搞笑同扭曲角色好似兩回事喎
兩個人一齊面對問題解決問題一樣可以好搞笑
況且開心速遞一直都唔係得搞笑
邊有唔搞笑就教育電視咁極端

同我之前睇3t嘅意見一樣
就係做人有翻啲要求好啲
唔想開心速遞淪落到得翻嘩眾取寵

樓上絲打太長我唔quote啦，我都同意目前主線兩個人嘅性格好似突然去得好盡，同平時唔一樣，尤其係近期嗰2次主線，前期毒雞、曹總、賈名媛、偽安心事件都處理得幾好，唔知點解apartment同旅行突然變咗甜得嚟有暗湧，反而我仲鍾意睇過場，更有加易氹水同精明龔嘅感覺，唔知下次主線會唔會平衡返個人設呢

女婿線水水似翻個女朋友
會幫啊龔執野仲下下幫住佢
645望住啊龔個樣食又冇得食訓又訓得唔好真係好慘
阿水仲一個訓曬張床搬都搬唔郁

其實兩個人設喺私事公事上係咪真係要咁大分別呢
真係好難分清一個會拎飯男朋友食嘅水水會去旅行唔記得男朋友會肚餓

兩次女婿線都有摙骨添 當龔水一齊而又對住其他人阿水就會顥得較為女友，但只有龔水嗰陣就睇情況啦，因為阿水自從上次喺熊家對住阿龔素顏同放屁已經唔再介意展現自己真實嘅一面

去旅行真係可以令人變咗第二個架 今集其實想講窮遊日本嘅嘢多過龔水，只係因為阿水有啲港女格就將佢誇張放大多啲，但係阿水唔咁cls嘅話阿龔又點會爆seed？既然唔足以令阿龔爆seed咁可能佢只會選擇忍下就算，咁係咪會有仲大個問題收埋咗呢

而家龔水本身就係相對穩定無大炸彈等住拆，所以啲主線都比較傾向情侶日常同埋個別發展咁都理解嘅，係有食唔食叫帶出咗龔水拆彈專家而再有Terry嗰集過場提返，其實呢個位要寫仲有得寫，始終阿龔都無用到賤招，要講公私分明嘅話我相信阿龔會比阿水分得更清，到時呢啲無飯食嘅問題相對地只係好芝麻綠豆嘅小事 (其實而家未播嗰集Jenny搞工會有度係影住大龍生喺佢間房問緊阿龔意見/叫佢拆彈之類，唔知阿龔會唔會用啲阿水唔認同嘅處理方法去解決件事呢)

威仔一啲咩事就搵啊龔 可以睇得出佢好錫龔仔 但搞掂之後淨係俾人放幾日大假就算
唔知啊龔放假水水有冇上apartment執兩劑屋呢

話就話得大假啫但最後有咩獎勵只有總監大人先知
而家大小姐又唔喺接龍二三房又咁廢，如果呢套擺喺930阿龔呢啲角色應該承機食咗接龍 不過而家連公司嘢都少講，可能都係要靠Jenny搞搞震先得

阿水唔好成日掛住同班姐妹汗蒸都可以上多啲apartment玩煮飯仔架嘛

食咗接龍啊龔就可以做翻九肚山貴公子
但依家變咗善良龔應該都係做死打工仔
況且水水一定喚醒佢良知
嗰幾日淨係飲水都正啦 啊龔好鍾意飲㗎嘛
水水仲好樂意俾人飲
Jenny可能仲要等一排
比完賽未咁快翻來拍

如果係930
會變機心龔
而且可能會有比534更刺激畫面

想睇

想睇X2
到時就真係有霸道總裁睇

安心事件阿水嘅處事態度唔專業又情緒化
但佢失控出於表面證據max真係出軌+max係ex+男朋友幫一個出軌嘅男人+女性身份容易代入受害者
所以諗埋啲低能方法(其實真係唔想諗唔想幫出軌賤男)同發脾氣都情有可原

但今次編劇只係無下限咁寫阿水
根本搵唔到位諒解阿水
有一萬八千種理由寫龔水有矛盾
編劇揀咗最無理取鬧嘅一種

cls?似on9多啲
上一集要做埋啲on9野激到對方爆氣
下一集又可以千依百順佛系到對方唔on9唔做先爆氣
兩個輪流一集on9一集佛系玩精神分裂
如果編劇心目中咁樣就叫火花
等睇編劇仲可以劣化龔燁同阿水到咩程度

其實一向貪威識食嘅港女阿水會住啲咁嘅酒店,為咗方便慳錢咁㸃樣打卡？你話其他地方full晒就話姐,為咗食個乜鬼放題唔俾人食嘢果啲真係搵戲嚟做,個重點係居然有人接受到一向醒目識走位嘅賤精原來係一啲辦法都冇,連自己靜靜雞買嘢食都唔識,其實話佢沿途不斷偷食可能仲有戲劇效果...編劇究竟知唔知道好多人鍾意賤精係因為佢永遠有辦法食住阿水

係咪依家龔水線穩定咗，編劇就冇咁畀心機寫佢地啲主線還我醒目龔同易氹水

唔好話主線，如果今晚都無過場咁好大機會今個星期都無龔水 真正斷水呀 自從一齊咗之後未試過一個禮拜內完全無龔水架

雖然霸道總裁大方女友未必係好搞笑，但呢集係我心目中最高質嘅龔水

阿水雖然公私不分忍唔住呷醋，但唔會得吋進尺恃寵生驕

阿龔畀阿水質問識得spin走，公私不誤，唔會喺餐廳花言巧語氹咗阿水就算，睇得穿阿水死忍會認真同阿水解釋畀信心女朋友

呢集先係符合龔水人設嘅溝通方法

唔係要龔水成個聖人咁完美無晒個性，所以我真係唔介意龔水有咩缺點，唔介意阿水係一個壞脾氣港女，唔介意阿龔係左右逢源死賤精

我鍾意因為覺得阿水發脾氣可愛會調戲阿水嘅阿龔，麻雀王大賽阿水亂諗嘢會義正詞嚴教訓阿水嘅阿龔，而唔係無限縱容阿水自己谷氣嘅阿龔

我鍾意雖然容易發火但好易氹嘅阿水，雖然貪小便宜但唔會虐待自己愛嘅人會捨得讓頭等飛比阿爸嘅阿水，而唔係自我中心唔考慮身邊人嘅阿水

越開越多線龔水又的確過咗高潮我盡量理解龔水只可以一個月一集，如果高質都值得等待，可惜最新兩集龔水睇完除咗邊個位好sweet之外都不值一提

平時見到大陸人嫌棄龔水唔夠愛對方少少事都trigger到佢哋我都覺得小題大做，但呢兩集真係寫到阿水over晒，我唔想學阿龔咁因為鍾意龔水就死啃吹奏，最後編劇覺得無問題就集集都交啲咁嘅貨

打埋呢段我呻晒對龔水線嘅走向有咩不滿，唔再糾結喺呢兩集到啦
sorry for 負能量不停批評

我都覺係一齊後最高質果集

冇可能咁無條件咁包容對方，如果唔係就同純愛偶像劇冇分別，雖說旅行嗰集阿水人設大方向冇變，都係慳錢+港女，但係程度突變，搞到件事怪怪地，冇咗以前龔水嘅感覺，阿龔係可以寵阿水之餘食住佢，而阿水係唯二(另外一個係龔爸)可以勸得掂阿龔嘅人，依家呢個平衡好似冇咗咁，想睇返高質嘅龔水線呀

其實多人鐘意嘅線就更加要醒醒定定去保持住個人氣同水準啦,個零禮拜就應該要有一集主線,主題再加拍拖食飯行街睇戲嘅劇情㸃可以少,賤精老豆一時清醒一時老人痴呆就啱晒做啲無啦啦上熊家提親,趕住要抱孫嘅劇情,話拍拖冇耐唔講住咁阿水咁快同賤精同居淫根㸃都有啲反應卦,食屎陳師奶知道咗都會多口啦,根本就大把故仔可以寫...

我覺得604 605都好高質

我成日都由餐廳嗰度開始loop到尾嚟J 有時仲會成集loop
呢集都有搞笑嘅，不過喺曹總同大小姐嗰度，龔水自己兩個嗰陣就集中講返本身無咁cls，所以係正
如果編劇真係有上嚟睇到啲評論希望可以拿捏返好個平衡啦

唔好話主線連過場都少唔係嗰種熊家/初戀Cafe食飯嗰啲(雖然呢幾日連呢啲都無埋)，而係Terry拍返戲/3T嗰集嗰啲過場，能夠令龔水多啲融入埋其他線咁樣仲好
主線如果可以兩個月有三集我都燒炮仗

鬼咩,成日諗住破紀錄,咁加得集數啲主線就一定局住要拖...

今集真係都無龔水
聽日機會更加凍過水

下星期似會恢復供水

662可能有過場
同埋我估中秋點都會有卦

下星期二逼婚星期三測男朋友出軌就算無過場都至少會提到龔水...啩 星期五唔知會唔會繼承速熊月餅傳統講熊家線

主線唔通真係要等到9月16拍拖記念日一月一會

9月16仲要係龔水半週年紀念添
不過集數係666又難講啲

龔水線多數都係星期一㗎啦，可能有呢

啱啱去wiki發現原來真係一月一會
除咗六月十六日係星期日個個月十六號都係龔水
就算terry主線演戲之王龔水都由頭出到尾
我都諗過阿水咁港女點解冇chur過阿龔過記念日
咁樣算唔算同觀眾一齊過記念日

如果真係要等到16號先有主線，真係好耐了 本來就算無主線，有過場都好，但竟然係差不多2星期無過場，以為至少尋晚會有，竟然都無 希望星期二真係會有了

下星期一終於有過場啦

係，終於見到龔生了，雖然又係到食緊野

今次真係望穿秋水先至見到龔水～
我知我貪心，但真係好希望下星期多啲過場啦⋯⋯

661預告有龔水啦
為食龔再現

好耐冇見好掛住

真係掛死啦 睇睇下為食龔好可愛
整多兩個放大GIF

真係好為食

下面嗰幅唔知係咪金絲眼鏡關係個樣好賤精
好想睇到大小姐鬧水水

因為阿龔條眉戚戚下好賤精 如果大小姐回朝長毛部電腦係咪要嘔返出嚟
阿水話啲咁開心嘅情報俾大小姐知唔會被佢鬧啦 （好掛住大小姐嗌「若水啊～」）今次大小姐咁開心分分鐘講埋「呢一round我嘅」

大小姐回歸接龍應該可以自己私人特製一部啦
未必會同下屬爭電腦啦

唔知經過聽日，大小姐會唔會終於覺得龔生係大房既人呢？咁將來就算有一日大小姐番接龍都唔會再睇佢唔順眼

啊龔世界仔未必會肯埋任何一邊堆
始終局勢唔穩定唔知邊邊會贏
不如搵集講啊龔食盡大房二房兩家茶禮啦
咁醒目仔一定做到

其實經過今次大小姐應該知尋寶圖+阿龔都係忠心啦，起碼唔係落井下石嗰啲人，不過我覺得大小姐無咁快返接龍住

唔知龔生有無join 個VIP plan 呢？！如果有，大小姐應該會順氣啲

紅地毯呢度已經算最多鏡頭有蹺住手

落樓梯都有蹺 仲一路傾住計

呢下算影得最大頭

基本上做緊嗰時都係報景板，不過坐第二行久唔久鏡頭都影到啲

好在今年淳蟹安排一齊坐應該唔會咁悶啦

佢兩位坐得咁前呀

都算坐得前了，第二排

頭先BBC無訪問龔水，玩遊戲嗰陣係一大班人龔水唔係企得太埋，係影晒大合照散開之後龔水傾咗兩句計 希望有其他媒體有影到佢地合照啦

整張琴晚龔水+Rebecca頂住先 (不過阿淳有啲手震)

CR:晴報

唔知到九百集嘅龔水結婚未呢

661 龔水過場GIF

阿龔你小心綠帽又返搵你做婚姻輔導員

呢度阿蟹係咪笑咗場

龔水入好爸bar一刻

大小姐一放低兜蝦條阿龔就爭住食

大小姐他日真係回朝就唔好再搞龔水啦（呢個阿水送嘅公事包又出場啦）

臨走入VIP房阿龔都要繼續呃蝦條…食

J2娛樂新聞 無訪問就係得呢兩秒鏡頭

咁你都cap到圖！好勁呀！ 多謝～～～
睇返啲報章嘅報導，應該得蟹蟹有接受訪問, “Stanley”只係出現响記者嘅問題入面咋～

Stanley啲頭髮好似短咗好多咁嘅，係咪我錯覺呀？

ig有今晚打波相，都係咁長，gel咗啫

其實我幾想繼續睇
仲記得392啊龔喺男廁綠帽一下拍佢膊頭嚇到冇繼續去

執邊啲頭髮攝咗耳仔後邊啫，我鐘意（不過遠睇都幾似剪短咗）

BTW補張今晚打波正常長毛

謝謝兩位絲提供正解
你哋真係好細心

係呀，阿龔未洗手就拍返綠帽

而家阿龔同大房無乜嘢啦，二房唔講婚輔導員Jenny都大把嘢可以講 三房仲有人情不過暫時唔覺得三太會用住，但三太本身都可以再玩下龔水或者財務部啲嘢搞唔掂又得 嚟緊咁多集點都講到嘅

阿蟹po早兩日嘅相啦 型男索女 應該唔止咁少希望再有多啲同埋高清啲嘅相

本以為今日會有幾秒龔水過場，點知乜都冇 不過希望在明天，聽日嗰集嘅預告片見到有阿龔（擱响椅背嘅左臂），唔知Helen姐會唔會响阿龔額頭見到啲咩字呢？

啱啱先睇返今日嗰集，如果阿龔在場可能真係會配合Tree gun答應即刻同阿水結婚沖喜
我都見到預告喺cafe嘅總監大人著住藍色西裝嘅手臂
總監大人個額頭一定無出軌字啦，阿水知道一定好開心
花生三子會唔會覺得阿龔原來咁好仔踢佢出風流四子group

或者花生三子會諗計“再教育”龔總監，將佢同化？又或者調查下水水有咩過人之處，可以令阿龔咁專一？

阿水又話邊個教壞邊個都未知嘅 點知總監係面嗰浸得把口底嗰浸好乖仔
阿龔無咁易被三子同化到嘅，Peter可能已經覺得個A1車位被龔水昆咗 不過總監大人成日俾著數佢就算啦

究竟接龍荀盤龔總監點解會睇中接龍倉底之花熊若水
可能一直佔據威龍秘密望十大未解之謎位置
應該除咗康樂男子組其他人都未必知點解
定佢哋一早匿名出po
如果helen姐揭發咗peter會唔會攞翻個車位

成日俾佢摸同大把coupon 俾佢啦

仲有上次同懷山紀子san去酒店
淨係有呢啲jetso足以令Peter就算明知被龔水呃咗A1車位都會算數

究竟peter老婆係咪真係唔再翻來
定係趁老婆未翻來玩盡佢
peter嫂係另一個我幾期待解鎖隱藏角色
有預感可以寫到好cls
仲有細力成日翻娘家嘅老婆仔女

今日其實無龔水過場，兩個無同框 可惜無講Helen睇總監大人個額頭 不過八龔喺cafe好賤精feel啊 Cap咗幾個阿龔嘅表情都好過癮

嘟嘴

碌眼

好大粒花生呀

呢個就最賤精

柴犬笑+八龔樣
啱啱我以為helen姐會將啲異能過咗俾水水佢哋等佢哋見到自己身邊啲男人有冇出軌㗎
風流四子啲關係真係變幻莫測
之前先話係兄弟呢頭就食人哋花生
611仲一齊劇透啊龔

頭先阿龔一見到娟姐衝左出去時佢個下巴好似就快要跌出黎咁

呢個異能太屈機啦而家咁樣一集講晒好啲
花生三友都應該只係酒肉frd
並唔係咩出生入死嘅好兄弟
不過亦可能因為唔算好多講佢地嘅劇情
真係應該整返集風流四子主線

係呀呢度個口擘到好大 不過無近鏡睇得唔係咁清

應該係飯腳或者同事之前啊龔喺617都係話佢哋係同事

上集水水都係話佢同龔燁拍咗拖冇幾耐
睇來大家都唔係了解大家好深
究竟幾時寫佢哋關係可以進步呢

見大家咁掛住我，出嚟say個hi先

幾時先有龔水過場呀

小心俾Terpe知咗真相，收返你返去

頂睇錯咗第二張蹺手變拖手

行到最尾阿淳放低隻手嗰下係幾似拖手架
我睇直播嗰時都差啲以為係

唔知星期六個節目會唔會有龔水呢

我估係開心速遞嘅演員出嚟唱返主題曲就算
龔水未必獨立一part不過應該會企埋一齊啩

估唔到呢排睇龔水組合要靠其他節目 連開心速遞加集嘅宣傳都只得三幾秒鏡頭，訪問都冇⋯⋯ 真係考驗緊龔水黨嘅耐力呀～ 好彩有貴公子嘅gif圖s頂住咋！

啱啱見到佢地個opening龔水應該係前後企

無錯，連過場都咁小，真係dry 到一個點

其實這個什麼唱好節目真係唔多想睇

下個禮拜如果唔改就會有龔水曹嗰集
期待出文字預告

所以都好想睇下文字預告講咩！

公子絲，好彩這裡還有你提供這麼好的gif 比大家，一定要再多謝你

我都係等緊下星期嘅文字預告，好似等放榜嘅心情咁，囉囉攣咁⋯⋯

Btw, 上咗big big channel睇過下，最新直播片段 “唱好演唱會後台” 去到26分12秒左右開始，主持徇眾要求去後台搵龔水，而咁啱愛回家一班演員正要離開後台化妝間入廠準備拍攝，大家不妨去睇下，望梅止渴一下

龔總監有潛質跳呢隻舞

666唔係龔水主線講譚道德安仔應該連過場都冇... 星期四五劇情未出，希望670唔好改係龔水曹啦

你真係好好呀～～～貴公子絲！！又cap圖畀大家loop住睇！

希望唔好再改了，暫時睇下星期最有機會出現都只係星期三，相信最多都只係食花生居多。。。

又冇⋯⋯
sorry，我真係有少少氣餒，點解可以制水咁耐⋯⋯

你地真係唔洗客氣啦 我自己都喺度loop緊 好好笑
本來如果只係佢地入廠傾閒計就無諗住整但阿淳無啦啦聞歌起舞真係唔整返個GIF唔得

實不相暪，我一啲都唔客氣，差唔多次次都save低你嘅gif圖s私藏㗎～～ 所以一定要講多謝嘅！

呢段聞歌起舞真係幾搞笑，佢仲要講咗句自己最叻係跳舞，睇開心速遞嘅opening就知～
為咗睇下佢哋一班愛回家演員嘅舞台風采，星期六晚或者要睇下嗰個節目⋯⋯

呢段跳舞我真係loop左好多次
次次睇都笑出聲
真係估唔到阿淳可以係度亂跳咁耐

今日八月十五 送個GIF俾大家

各位 中秋節快樂
多謝貴公子gif圖

想問貴公子ig係咩
我一陣可能會po呢個GIF上ig，tag番你會好啲
不過如果你介意，我可以唔po架

啲GIF我只有放上嚟連登IG無post過，所以我都唔自爆IG啦請見諒 如果你真係好想好想將呢個GIF放上IG就quote返連登呢度啦

Repost

下星期終於有主線嘞⋯⋯ 守得雲開見月明呀！大家中秋節快樂！

嘩正 下星期有龔水主線
仲要係公司線+Jenny搞鬼
睇到文字預告就好想睇
今次真係中秋節快樂

職場線+Jenny+龔友，好期待
仲要整埋蛋糕
睇嚟水水一定好落力準備阿龔個生日
好想睇水水girlfriendable嘅一面

各位中秋節快樂

都算有龔水放閃

貴公子絲有冇cap gif

嘩
喺街未返到屋企
東張西望

幫阿淳平反下睇下一開頭呢度唔係差咁遠㗎咋係伸前隻手之後個人拗後咗就變得好似矮好多咁囉

就咁睇文字預告又唔算會有嗌大交喎
最多係阿水不滿阿龔無喺威仔面前保佢所以同tree gun呻下啫

另外今個星期講到阿水雖然口講話同阿龔唔係一齊好耐唔結婚住，但俾我感覺並非雙方唔夠了解而係大家都係會視對方為終身伴侶所以先唔急 阿水知道Helen可以睇到男人有冇出軌佢都唔係即刻叫Helen幫佢check，証明阿水係了解亦都相信阿龔唔會做出不忠之事

BTW屋企有事都唔俾行開下 最多咪請no pay leave囉 9估呢條威仔新規例最終被撤回

想問下大家係咪睇唔到呢個GIF
我就咁睇唔到要篤一下先見到

係app版冇表情gif睇

重新up一次而家應該睇到啦

咁都有龔水福利圖

今晚除咗心型手勢仲有呢下大頭 撓住手㗎

玩遊戲嗰陣阿蟹推阿淳出去玩

玩猜猜畫畫阿淳負責畫大家估，阿蟹催佢畫快啲，最後阿蟹都估到 果然心有靈犀

呢兩下華麗轉身無辦法唔獨立cut出嚟

呢吓轉同呢隻撞樣

龔水好嘢

Cap埋有一方講嘢嗰陣另一方望住嗰吓

同埋齊齊望鏡頭呢下

貴公子絲～～～ 你cap嘅畫面s同gif圖係全晚嘅精髓！
夠loop到下星期四！

貴公子絲～～～ 你cap嘅畫面s同gif圖係整個節目嘅精髓！ 多謝～～
可以畀我loop到下星期四！

留意到字幕 佢本身都係咁慢㗎啦
究竟邊個講㗎
最後估到個樣得戚到

睇來龔水默契已成習慣

佢本身都係咁慢㗎啦 這句應該係陸浩講既，當蟹蟹好快估到之後，佢重講左句 "熊若水知道"

我信佢真係有睇開心速遞的。

朱凌凌啲演技真係核廢料級
幾時可以換走佢？
想睇傻強多啲

我都相信6號有睇開心速遞, 菠蘿包嗰題吳偉豪估中嗰陣, 佢會話: "朱凌凌啱, 菠蘿包", 到Stanley行到埋去塊板嗰時, 佢講咗佢句"好有型嘅龔燁呀"

6號應該成日睇, 上次港姐英進估中左頭三甲6號一見到佢己經識話係成日o係愛回家見到o既同事
尋晚畫畫嗰part真係好好笑
阿蟹呢頭嫌阿淳慢, 下一句己經估中個答案

畫圖猜謎呢part真係幾好睇，如果日後有機會安排下愛回家一班演員（尤其係我最喜愛嘅龔水）上啲綜藝遊戲節目就好嘞～ 我要誠心許願先

我都好想睇佢地上遊戲節目
睇佢地平時宣傳玩遊戲玩到咁癲
上到節目應該會好好笑

佢兩個一快一慢配合得咁好咪勁夾囉
而家係咪得阿姐或者Do者兩個遊戲節目
是但啦如果有龔水上去做嘉賓會破例睇

其實do姐有問題都有期待過派龔水上去玩
之前stanley去過千奇百趣反應都ok
如果係同農夫是但一個互動都應該幾正
娛樂大家啲主持太多 容易俾人搶fo

係呀! 我就係想睇Stanley上阿姐個節目度玩狼人殺呀! 想睇下佢點分析，如果劊子手係Stanley，唔知佢畀刺客殺咗之後會唔會帶阿蟹走呢?

另類龔水日常 要聽日先有預告睇有一刻記錯以為今晚有開心咗半秒

啱啱返到差唔多做完，見到演員表有龔燁
預告係暴力水

淨係睇文字預告有啲驚係虐

但係睇頭先預告又另一樣嘢咁
暴力水扑大龍生肯定係FF
就睇最後阿龔為咗老豆離開公司呢單嘢之後點反cup囉，最後都會無事嘅

想睇佢地鬥氣唔係想睇嗌交

我都係咁諗，無事嘅～
而就算真係虐，相信都係為咗之後嘅劇情鋪路啫～

反正都一齊咗 最多鬥下氣啫
唔會大鑊得去邊

今日唔係龔水過場，阿龔同其他部門主管一齊出場
個個都學生被訓話咁手擺前面企係得總監大人雙手插袋

我覺得阿龔就算有放法都唔會幫Jenny 而家無就更加開花生mode (btw蹺耳仔好好J)

放多次預告暴力水喺呢邊

阿龔比其他著西裝嘅男主管多著一件waistcoat, 整個人真係顯得多一份貴氣~~
(可能大家一早就留意到呢樣嘢, 我卻係啱啱先發現到有呢種分別...... 真係好遲鈍)

雖然我都覺得件西裝有加分
但我覺得因爲龔總監比其他高管多份氣定神閒同自信
所以睇落佢特別smart
(又或者可能因爲佢完全唔怕Jenny)

P.S. 今日見到龔總監出黎好感動, 可能真係太耐無見過咁smart o既總監大人出現

唔知點解 覺得黑色西裝特別好J
可能係因為有修身效果
深藍色嗰件都好正有種貴氣
淺灰色嗰件有種穩重感都好正

我都鍾意深色 > 淺色
龍家男人全部都係著三件頭，不過全部都著得好花 阿龔淨色有貴氣啲

次次見到有公司嘅情節我對眼就會變咗雷達，偵測下阿龔會喺邊個角落頭出現
諗諗下阿龔出現過嘅地方包括有：自己屋企、公司、熊家、好爸bar、龔爸住嗰間老人院、有阿水喺度嘅地方....(唔知有無數漏呢)，下一個我想佢出現嘅地方就係香港島大學喇，唔知有無咁嘅一集呢?
唔知大家又有無啲咩提意呢?

接龍internship talk
總監大人親自出馬請intern
實大把妹豬遞表申請啦

再唔係要等到安仔/3e畢業啦

深色確係好J 深藍色係入面著白色恤衫定係黑色恤衫嗰套
不過呢兩套都好好J加埋黑色呢套，呢3套喺我心目中真係難分高下

如果着西裝就白色恤衫+深藍色西裝多啲
如果唔着西裝就黑色恤衫多啲
黑色恤衫真係好好J

有阿水喺度嘅地方

阿龔仲有自己間gym room，希望劇組仲記得而家擺明唔指在賺錢嘅阿清都講佢有自己間工廈boutique，好想搵多啲錢嘅總監大人明明有間gym點解唔再講下喎，又話擴充啦咪搭個廠景慢慢講囉 可以講接龍啲同事落去做gym又得，其實咩人都去得即刻可以連晒所有線
老闆喺度操肌一定客似雲來

想睇重遇仇太
今次可以真情侶身份啦

想見仇太+1 今次可以公然拖住狂放閃
對於仇太嚟講龔水係回水前已經拍緊拖，再見返可能會講：「你地拍咗好耐拖啦喎，快啲結婚啦」

想見仇太x2
可能仇太又會講：「你哋拍咗拖咁耐仲未結緍呀? 咁唔得咖! 阿水我睇你年紀都唔細啦，有仔要趁嫩生呀! 阿龔你話係唔係呀?」
阿水：
阿龔：

唔知喺開心速遞個世界裡面啲妹豬會唔會話阿龔成日著住套老西好老土呢? 之後畀阿龔知道咗就話班妹豬：「你哋識條毛咩! 我以前仲係鐘表廠太子爺時你哋仲係條蟲咋.....」激到佢死下死下
阿水成日都話自己 "我個樣又唔係差吖，身材高挑，黃金比例，老少咸宜，1個字"好正""，唔知阿龔又會點樣評自己呢?

唔係想潑冷水，不過之前好似有人講過，飾演仇太嗰位演員冇再响大台做了，如果係真嘅話，我諗我哋再見到仇太出場嘅機會應該唔大嘞～

一來仇太已經離巢啦

二來龔水除咗無故事線之外，細節都無咩連戲位，最近嘅集數真係一集一集斷開，無上文無下理，好似上次阿水上阿龔屋企，點都應該提兩句劏房啦，點知完全無，所以仇太呢啲史前角色無可能會再提

首先唔好意思 我睇到妹豬以為你講緊食屎陳師奶 我心諗明明妹豬咁鐘意龔仔 如果接龍啲囡囡(百貨部)籃球賽之後就鐘意阿龔啦仲借啲易抄埋牌如果係阿水班姐妹阿龔一出嗰時個個都覺得正(除咗阿水係勁憎)

阿龔本人就係覺得自己靚仔 回水同埋狗龔嗰集都有講自己靚仔

啊龔西裝一啲都唔老套
啊龔咁世界仔應該嬲都唔會俾人發現
反而會慢慢玩翻班妹豬轉頭
例如派佢哋去同曹總傾生意點知曹總見到唔係水水死都唔肯簽約 跟住翻到來見佢哋做唔到野大條道理寫衰佢哋份apprrasial
反而好想知嗰班妹豬搞到水水呷醋 女朋友大人會唔會加強監視總監男友
啊龔喺522都講過自己好靚仔 應該都係對自己好有自信嗰種人

另外諗到一樣野 總監大人喺開心速遞年齡大概38 而啱啱u grad嘅妹豬大概22? （應該同00安仔差唔多）如果水水知道想有妹豬鍾意啊龔
要串總監大人就會話
龔叔叔 妹妹仔唔啱你呢
知道現實都有好多年齡相差好大嘅情侶
但唔知點解會覺得啊龔唔會鍾意妹妹仔
如果唔係唔洗做少年龔啦
啊龔應該係鍾意嗰種思想諗法同自己差唔多嘅女仔一齊（例如水水）

其實呢啲小角色對於一般觀眾嚟講就好似金師傅同何姑娘咁同一個人做都無所謂

劏房會唔會係cut咗呢 因為阿淳有講過燁巢水佔每段都cut咗戲 琴日Jenny醉酒畫牆都連返好耐之前蓮輝嗰次啦(覺得劇組都會連返好多位但如果時間唔夠要取捨就無計)

今晚除咗講包庇仲有總監大人生日希望可以見到阿龔有個happy birthday啦

講起隔好耐先連返
就諗起雙下巴天使公仔由冷戰嗰陣失蹤⋯⋯
到617先出現返喺水水間房
幾驚講水水嬲到丟咗

我都相信可能有啲位係cut 左，因為其實就算gym room 以前557集都有提過，我信劇組還是會連戲的。

今晚個集文字預告好似好多野，唔知龔友係就咁提名定真係出現呢，真係好耐無見了，好似除了534之後就完全無出現過？

總監大人個樣童顏呀嘛似大過嗰班妹妹仔少少話做佢地學長都仲得 (諗起力宏學長)
既然阿水成日都話自己人見人愛車見車載咁佢自己男朋友都係萬人迷又有咩好喎，最緊要阿龔淨係鐘意佢一個咪得囉

總監大人會唔會介意自己同班妹妹仔有代溝呢
但見佢睇得明安凌壯啲手語又唔似
加埋個樣扮細10年都仲得
但阿水好似睇唔明
唔通係水水要俾人叫姨姨
好想知啊龔聽到人叫阿水做姨姨有乜反應

阿龔見過水水比當50路，姨姨太小兒科

我FF到個畫面係有個細路唔識死見到龔水嗌哥哥同姨姨阿水即刻著晒

我都覺得依家少咗啲連貫性同故事性，唔知係咪因為龔水集數少咗，隔得耐咗，所以每次主線都變咗獨立單一嘅故事，依家輝蓮仲ongoing緊，但係龔水好似停咗咁，我覺得應該關集數事，祈求劇組賜我龔水

但係阿龔有話過阿水低能喎

咁蓮輝都喺地下覓雪咗好耐而家先講酒吧，酒吧穩定咗大小姐又未返到接龍呢段時間發生嘅事都可以調前調後講嘅，不過始終實會講蓮姐變返大小姐仲有威仔嘅態度咁叫做有個方向。但個人覺得大小姐唔會咁快返接龍住，同埋而家仲加咗阿清網店線，希望唔係一集講完阿清間鋪啦

至於龔水，好似我上面講咁開返條gym線囉，其實就算公司嘢好多都係一集貨仔，明明阿龔有個要搵好多好多錢嘅目標應該要好好講下啦
BTW講開連嘢，頭先我主post po咗張名雅會做艷麗熱巴，唔知會唔會連返一年前秘密國度嗰集呢

唔駛唔好意思喎，我回覆完之後都有發現我打咗妹豬 唔知大家會唔會誤會我講緊食屎陳師奶呢? oh~no

水水除咗度橋低能之外 其他地方都係正常嘅例如好多諗法應該都會成熟過其它妹妹仔
始終屋企有個阿妹都會識得為人着想
之前密室嗰度仲會拍下啊龔背脊氹佢訓
覺得好有母愛
總之應該唔會問啊龔我同你阿爸邊個重要啲同鬧啊龔成日做野唔陪佢嗰啲幼稚問題啦
同埋仲會喺啊龔ot攞外賣俾佢食
所以呢啲都係我欣賞水水成熟嗰一面
如果劇組有心連番啊may條線可以搵啊龔講翻當初可能因為啱啱屋企有事 又要翻pt 又要睇住阿爸所以冇時間拍拖先分手但係咁就會凸顯得龔水相遇先係對方right ppl

妹豬係我講先嘅因為一開始當咗係大學線啲妹豬所以冇理到陳師奶
加上依家陳妹豬已經唔錫龔仔了

係啦，開返條gym線都好吖，但會唔會係等Stanley再練大隻啲先會開呢? 你知啦，間gym嘅老闆唔大隻啲無說服力咖嘛! 好想聽啲員工列隊叫阿水做老闆娘
如果講艷麗熱巴可以連返去龔燁的秘密國度就好喇，好想睇多啲阿龔嘅黑材料(唔好意思，我認我有少少變態)

我諗開心劇組唔會要阿水問阿龔你阿爸同我跌咗落水你會救邊個先哩啲咁老套嘅嘢掛，阿龔之前已經講咗話佢最緊張就係佢阿爸，阿爸係佢嘅no.1，就係哩1點差啲令到佢哋拍唔成拖呀! 好彩阿水都有講熊啤啤個地位都大過阿龔啫
其實我真係想阿may真係會出現咖! 橫掂依家又加咗集數..... 許願池、許願池，又到你出場嘅時候啦

出唔出現我反而冇所謂淨係講下ex gf都ok
搵集講水水幫啊龔執野 結果發現原來啊龔仲keep住中學啲相簿嗰陣 發現有個女仔同啊龔好close
跟住比較過自己同佢之後就話“一定係我最正”
但對於點解啊龔仲keep住同佢啲相耿耿於懷
一輪cls ff之後發現原來啊龔keep住啲相冇其他意思
臨近主線特別多ff

今集呀龔個頭gel得好好睇
不劇透了
不過覺得少少悶

龔爸只係口頭帶過
最尾阿水真係好易令人諗錯
差啲以為真係有Apartment睡房篇

我覺得最後個twist幾好 估唔到係兩個一齊做賊仔
但今集寫到阿水特別蠢咁
同埋我以為阿水會認真思考佢同阿龔價值觀上嘅唔同 而唔係一味講晦氣說話發細路仔脾氣咁
而呢種本質上嘅差別係好難改變 咁樣寫係好虐 但的確係事實 遲早要面對

諗錯+1，面壁
大家要去道德訓練營
好想睇龔友點評價新抱仔
下星期有親家相遇，唔知會點

阿水就係覺得阿龔應該要無條件咁撐佢，開會嗰度好似David嗰啲咁樣輕輕兜唔係直插
嗰句如果有睇過唔會俾佢通過雖然係事實但係咪真係需要講埋
公事上果然繼續有矛盾位

嘩原來出咗劇情星期一終於有龔爸

from 主post 671
龔燁與樹根等人看電視劇，樹根不齒劇中奸角所為，龔燁卻從利益角度提出不同見解，獲若水等贊同，令樹根不悅。樹根發現龔燁為人急功近利，為達到目的，無所不用其極，甚為不滿。敢威要龔燁與曹總洽談生意，若水見龔燁苦惱，遂私下約見曹總，欲幫龔燁促成合作。樹根懷疑若水遭龔燁利用，擔心她會被龔燁所害，誓要拆散他們，此事卻被龔燁得悉。樹根後來偶遇龔燁父子，龔友趁龔燁行開竟向樹根示警，揚言龔燁會加害他……

咁快有龔水編劇有咩陰謀

本來覺得個頭開得唔錯，兩個係公事上有衝突，辦公室戀情會遇到嘅問題

但個尾完得兒嬉左啲，我以為阿龔會諗到計令水水唔使受罰，點知兩個一齊返去偷USB，我唔信無留低，cafe 會無CCTV
不過水水真係易氹，阿龔去偷個USB就落左啖氣喇

最後水水瞓低個幕，我都誤會左 我要報道德營洗滌下

應該呢集先係「龔燁不XXX」本來就係670
今晚呢集有可能係調咗上前
不過我真係唔想睇完下星期一然後又要等一個月
如果係我寧願下星期一呢集隔多一個禮拜

其實兩邊講嘅都有道理 雖然阿水為蛋糕hea做計劃書唔啱在先
阿龔不嬲公事公辦 除非阿水俾人陷害佢先會出手幫 但今次阿水真係做錯
如果阿龔話有睇過唔會俾佢過之後 再加一句自己冇檢查所以自己都有責任咁會好啲 不過咁講完今集都唔洗做落去

我真係忍唔到要整咗呢下嘅GIF先

第一眼覺得阿水喺邊度瞓低？

Apartment
熊家

加埋果陣個音樂好難唔諗錯隔離

熊家
因爲見到佢傾緊電話，我完全冇諗過係阿龔嘅雙人床～ （我係咪太清醒？）

今日嘅結尾我覺得其實係甜嘅，但整集嚟講，我會覺得好似虎頭蛇尾咁，唔知係咪我睇咗大半集之後，期望變得太高呢？

Anyway, 見到下星期一又有龔水出場，心情即刻大好，但我同貴公子絲嘅諗法一樣，真係好唔想下星期一之後又要等一個月，再次要dry到一個點⋯⋯

我都諗錯左

今日睇到好似有啲到喉唔到到喉唔到肺咁
以個夢景黎做結尾俾我感覺件事未完
偷左隻usb就真係可以解決到水水唔再俾人笑咩?
鐵面陳都唔會無copy留底
大龍生落哂order都無可能無左隻usb就唔播
以阿龔o既人設唔係應該說服到大龍生從輕發落/卸去it部或保安部先可以做到win win win o既結果咩

單睇gif 如果阿水冇拎住電話我會以為啊龔床咚阿水

唔知係咪因為今集最後拖住手跑太甜 同阿水眼訓都要同啊龔傾電話 我差唔多忽略咗今集阿水個人設出事 可能重點擺咗喺啊龔人設變翻賤精世界仔所以好鍾意
之後翻睇應該會發現到以上巴絲講嗰啲問題
但可能缺水太耐 一諗起劇情就由8點半treegun笑到而家
發現自己睇龔水集數都係咁 成日掛住j兩個主角唔記得咗劇情問題 之後翻睇先發現唔妥
btw stanley 開live 啊
巴絲有興趣記得睇啦

個live勁lag不過聽到今集又cut咗囉
覺得最尾與其講一齊偷USB不如講淨係阿水去偷而阿龔知道咗去截佢因為已經求到大龍生唔再播，一樣可以繼續拖住走啫

今集編劇再一次示範阿水真係弱智
下集阿水私下約見曹總話唔定又一條屎橋
我對編劇有信心
佢地應該有能力繼續突破阿水智商下限

明明阿水唔係真蠢㗎喎，如果唔係都坐唔到呢個位啦，今集完得有啲突然，不過係甜嘅。btw下星期有龔水，期待吓

今集優點

其實我麻麻阿龔便服 睇慣西裝貴氣look
佢啲便服太學生feel 唔似成熟穩重嘅男人
今集最後個皮褸look幾型 可以提名我最喜愛龔燁便服look

阿水啲衫都幾靚
初戀cafe件灰藍白色透紗裙好靚 著到阿水個人好溫柔好gfable

除咗靚衫好似講無可講
仲有兩個繼續靚仔靚女
今集阿龔個頭gel得幾好 唔會太蓬鬆太貼 啱啱好

今集缺點

利申：我雖然語氣好嘲諷 我控制唔到自己 我份人mean開 其實我好撚認真

連續三集都同一個問題
呢個問題唔止係龔水發展嘅問題
係角色人設出現大問題

如果阿水大條道理我就係咁嘅人 我公私不分 我橫蠻無理 我無理取鬧 我低能 我弱智
一個人賤一個人衰但敢作敢認都叫做真小人
最慘係阿水唔知自己係咁嘅人
每次都自以為為男朋友好 然後男朋友唔感激仲踩多腳 於是又委屈又可憐
呢啲叫港女? 呢啲只係垃圾瓊瑤式女主角
成個愛情低能咁淨係識感情勒索
阿龔亦只識忍氣吞聲一再縱容阿水
話就話有表明自己立場態度
但真係講完就算 唔覺阿水聽得入耳
每次阿水都只係聽得明表面嗰浸下集又故態復萌
遲早阿龔頂唔順阿水分手 阿水只可以攬住廢老唱重複犯錯

我打呢段嗰陣已經出現幻聽
個腦自然浮現一把煩膠老母聲
「比啲時間龔水啦」「慢慢進步啦」「如果龔水之間冇矛盾就唔好睇啦」
可惜編劇寧願花大半篇幅寫阿水點樣發脾氣都冇諗過寫阿水點樣反省
進步得慢過隻烏龜我都忍 但呢幾集阿水好明顯行回頭路一再突破智商情商嘅下限 點忍?

雖然我一直鬧阿水 但我唔係討厭阿水 我討厭嘅係編劇亂寫阿水
我係唔會承認呢幾集嘅阿水係我睇咗幾百集認識嘅熊若水
編劇收手啦 對熊若水手下留情啦
平時已經慘絕人寰做佈景版 話就話戲份最多 每集都係露一露面講埋啲冇營養嘅罐頭對白
對上一次非龔水線嘅阿水主線都唔知要數到幾時
難得一個月一次龔水線做一半主角但對個角色毫無正面影響
我真係懷疑劇組好憎熊若水 陰啲陰啲揸乾個角色
至於龔燁 我從來冇懷疑編劇眼中嘅龔燁只係依附龔水而生嘅角色 龔燁對其他角色可以起嘅作用係零 編劇根本冇諗過發展呢個角色

雖然我左一句編劇右一句編劇
其實我都知自己對住空氣講野
所謂意見全部都石沉大海完全冇反映喺劇情上面
我寧願編劇係冇心寫唔想寫龔水線先寫到咁垃圾 望就望班編劇有一日心血來潮突然重拾當年對龔水的激情 認真再寫條線
如果編劇寫完覺得自己份劇本好完美可接受唔需要改善我真係嘔血

唔好質疑我係龔水fans
冇興趣我真係懶得浪費時間打咁多字
龔水線又疏寫得又不似預期
搞到我對成套劇嘅期待度都下降
以前其他線我都會嗲兩句
但呢排睇完劇個腦真係一片空白
最近開心速遞最大討論度都係又有新女出場邊條女好正
如果編劇寫套劇出黎係想得到呢啲回響
恭喜你成功
因為除咗啲女正唔正之外 其他都不值一提

明嘅明嘅，sit-com唔可以成日出同1對cp我都明解，但係我睇最近嗰3次主線都係睇完就算，冇好似以前咁無限loop，呢幾集好似同之前嗰4,500百集冇連繫，變晒獨立故事咁。之前去旅行我都勉強接受阿水港女嘅一面，但係呢排啲人設亂咁嚟，阿水嘅優點冇晒，得返頭100集最唔討喜嘅人設，係有少少失望嘅，想重拾返534前嘅激情

希望編劇睇到啦

好想重拾返534前嘅激情+1，重拾返點loop都覺唔夠喉嘅感覺

好懷念以前睇完會好多感想，大家百字文千字文咁瘋狂討論劇情。睇到預告又瘋狂討論，多感想到ff埋個小劇場。534無間斷loop都仲覺好睇，503、504每個定鏡每一幕都感受到個劇嘅吸引力，仲有回水前後唔少集數嘅輕鬆搞笑⋯亦愈來愈多人忍唔住會落坑

最近⋯龔水無疑繼續樣靚，繼續好襯好甜佢哋只要行埋一齊我都覺好襯，但感覺淡咗，唔係對龔水嘅愛淡咗，而係對劇情感覺淡咗，唔再係「唔知今集佢哋會點呢？唔知佢哋（關係/問題）有無進展呢？」，變咗淨係「呀，有主線啦」，「好靚仔靚女呀」（老老實實，覺靚以前唔係基本咩，基本嘢之外呢）

記得之前呢度都講過唔少次，龔水之所以好睇，唔單止由外表到氣場嘅襯，神奇嘅化學作用，亦唔單止演員出色嘅演技，唔單止啲衫好睇，更重要係條線個內容起伏，劇情個吸引力，即使係單元式故事，每次都係一點點咁豐富龔水呢兩個角色同佢地嘅關係，哪怕係短短幾句對白，幾個眼神，內心戲淳蟹亦絕對carry得起。至於水水視角，534前少，534後同樣少。

下集⋯有龔友，仲係有期望，希望呢位助龔no.1可以令最近嘅劇情有啲變化。話哂之前出現嘅集數都有驚喜
一直覺龔水有唔少優勢條件希望編劇搞搞佢唔好又龔水曹推進好唔好

阿水喺大龍生間房嗰個look都好正
但龔水線差唔多得兩位主角可以用來J之外好似冇咩好講
我唔要變成咁啊

絕對明白因爲要做到900集而要加好多唔同枝綫去豐富成套劇 但必須要顧慮一下新綫撐唔撐得起套劇 留唔留得住觀眾 而且龔水拍拖之後人設真係好跳 依家勉強可以話龔生拍拖之後戀愛腦乜都就晒個女朋友 但水水身為套劇既女一觀眾真係會覺得晚晚見到佢 同佢好熟好了解佢咁 如果成日改動佢既人設真係會接受唔到 個人黎講龔水CP有演技有顏值 我係會有繼續睇落去的動力 但唔希望因爲故事舖排差左而浪費咗演員既努力 何況做得龔水黨都心知編劇大大們係可以好有料 寫到啲好高汁既集數的 希望好快可以再睇到人設/故事性/剪接都一流的龔水主綫 加油啊

本身呢集係可以展現得更好，因為阿龔生日阿水hea做計劃書被大龍生鬧而好想阿龔包庇呢個故事背景設定係完全無問題。但成功入到保安室再改埋個拍卡紀錄其實係好難，先唔講咁大嘅集團保安室係一定有cctv，要啱啱無人+電腦未Logout+知道點改拍卡紀錄+成個過程無人見到，呢啲都係好mission impossible嘅情節，如果真係搵集嚟致敬又唔同講法但而家唔係，所以阿水成功改到拍卡紀綠呢個位我都唔係咁鐘意。橫掂阿水咁鐘意FF，如果講佢FF成功改到但一入到保安室發覺同佢FF嘅唔同然後CCTV見到鐵面陳返嚟未改到就走，跟住咪索性直接搵大龍生求情，然後阿龔都在場知佢已經兜咗咪得囉，最尾鐵面陳會走過嚟話睇CCTV見到熊若水同事入過保安室唔知想做乜，之後都可以照收警告信同初戀café loop片。

阿水確係會有衝動一面，好似上次搵傑叔佢都會應徵PR，藍調想偷評核表先入大小姐房再想去大龍生房好在阿龔撳住。但其實除咗衝動水阿水都仲有好多面架，同埋衝動過後冷靜返落嚟都會諗下啩，上次去旅行都會喺間放題度諗返啦，今次無之餘仲要係café講晦氣嘢，三段晦氣嚟講最唔鐘意呢段。第一次尋寶圖仲ok，明白佢因為阿龔無撐佢搞到被大龍生鬧要ot重做而發脾氣，第二次明白要俾熊家其他人出鏡都勉強算，不過我個人覺得精簡咗熊家食飯戲呢一段效果更好。第三次café講到話要走去進修真係R晒頭，因為明明上一幕先喺大龍生房義無反顧攬晒罪名上身，下一幕就講到咁，變咗晦氣水呢下真係O晒嘴

至於USB前面講過阿水去偷阿龔截住，我寧願唔講瞓低嗰下講拖走離開café後加一幕用嚟講返成個問題，之後仲可以過12點慶祝生日

如果等緊GIF就真係要再等一陣，我係cap咗好多片段落嚟但我想一陣再睇多次先再決定會整邊啲，不過後面皮褸就肯定有 或者前面虐嘅有邊part好想要gif不妨提議下 好在今日可以開尋寶圖mode

其實唔太明點解尋晚嗰集做咩要加段殺人FF同夢境入去
如果留番嗰兩段時間用黎鋪番靚個故事應該會好好多
全集大部份時間阿龔點氹阿水都氹點掂
但阿水見到阿龔係cafe偷usb就即刻冧哂
咁係唔係想表達阿龔要用番阿水啲衝動方式去解決問題佢先覺得男朋友鍚佢?
但始終我都唔覺得阿龔人設係會用偷usb黎解決問題 阿水就更加唔駛講
之前佢地兩個都會諗到有cctv問題唔收peter錢
今次一個走入保安部搞 另一個又走去cafe度偷
兩個地方都係有cctv o既地方 仲要係改記錄同偷片 鐵面陳點會唔查
成件事好唔合理 睇時完全消化唔到個劇情
搞到我連佢地拖手一齊走都唔覺得sweet
尋晚得阿水同阿龔講電話時係sweet
本來我仲諗住可以最尾見到佢地一齊慶祝生日
點知無啦啦變左個夢境真係有啲失望

有樣野我真係唔明請指教
點解劇組要咁急將所有野塞晒落同一集
分開兩集好似會攞佢地命咁
龔水線嘅問題唔係題材乾涸
同住難 旅行 辦公室戀情包庇 全部題材嘅立意都好 但拍出黎慘不忍賭
每次淨翻兩分鐘先無端端冇事 好似小學雞玩泥沙咁
我唔覺得呢啲叫易氹 淨係覺得條女好反覆 玩變面 精神分裂
我真係寧願承受多次當初463之後龔水冷戰都唔想見到咁兒戲嘅劇情

以下唔針對龔水 我指成套劇
講咗一萬次我好討厭開心速遞最引以為傲嘅零秒反cup
呢樣野好似變咗編劇負擔唔反cup會死人
所謂反cup係冇過渡冇層次遞增冇情緒堆疊
純粹突然整一幕莫名其妙冇意思嘅情節推翻成集演過嘅野
一次半次叫玩味 但次次都係咁叫多撚餘

cp線（上哂岸嗰種）冇咩大事好少分上下兩集
不過寫咗/拍咗幾百集 都知播映時間係幾多啦
仲要塞到劇情咁滿 驚死唔會虎頭蛇尾咁
唔係下下結尾和好派下糖就可以叫觀眾將前面啲屎當糖咁食
之前啲集數可能冇人屌 編劇就以為觀眾咁樣會收貨
我寧願佢哋真係意識到兩個人嘅分歧
冷戰/對呢段關係有猶豫咁收尾 而唔係集體失憶兼失智咁當冇事和好就算

我反而唔介意有FF因為FF都可以講得好好，不過開心速遞嘅FF一向都唔會成真(咁後面段夢咪...) 如果用FF講阿水CLS啲去返現實係咪可以唔好咁CLS 講開FF，妹豬毒雞飯都有FF而且我好鐘意嗰個FF，FF完之後阿水仲會去諗返件事

阿水偷USB都勉強話佢100%衝動水上身再次不顧後果，但阿龔真係無理由去偷，求子舞嗰集已經知café有cctv，想變雌雄大盜繼續初戀café無限loop 前面阿龔先自己講話唔想阿水咁蠢咁點解唔用返啲龔式醒目方法去幫阿水解決件事，同阿水講完都可以繼續拖住手走

而家最尾係夢end咁不如當呢集全集其實都係阿水發夢就算

其實睇完頭半集至三份二集左右，我以為結尾會係龔水冷戰，或者兩個人對彼此關係有猶豫，又或者各自有反省一下問題所在㗎，怎料⋯⋯

真心希望編劇唔好為咗cls特登扭轉人物性格
觀眾有腦識諗劇情發展係咪合理
如果靠最後幾分鐘扭轉結局 合理就叫估唔到高招 唔合理就叫當觀眾冇腦
其實唔止龔水線 好多劇情反cup都格硬來 扭轉人物性格

講真，我寧願冷戰都好過旅行同今次咁秒速和好，好兒戲之餘又冇連貫性，搞到每次主線都似獨立故事

唉~ 講起尋日嗰集......，我最大驚喜就係佢哋一齊去偷usb嗰度佢哋兩個好似以前麥嘜卡通裡面嗰對 "俠侶北北蟬" 咁，其餘啲劇情就.....
好似上面各位巴絲話齋點解龔水主線會每況愈下咖，以前我會好緊張佢哋條主線，喺公司無心機做嘢，好想快啲返屋企食完個靚飯，沖埋個靚涼坐定定等睇咖..... 但依家每次都令我好失望
我有一刻諗過會唔會係編劇故意咁做呢，令到佢哋啲誤會日漸加深，之後真係就嚟到結尾時就嚟一鑊大大鑊，結局編就結婚生仔bbq收尾呢? 好似454同463咁，之後有503、504-->514，開花嘅時候就係534啦，依家就等結果
好擔心下星期一嗰集又會令我失望呀! 唔期望咁高喇，正所謂期望越大失望越大 (點解好似翻返去之前我哋好期待龔水幾時會開花嗰個階段咁嘅)

希望唔好到結局先結婚 (雖然應該都好大機會)
婚後生活好多嘢可以講
仲有求婚、準備結婚... 好多嘢寫

龔水線嘅問題我已經批評過，我唔重覆批評呢集寫成點，我想講兩個角色。

阿龔唔似鐵面陳一樣鐵面無私，佢從來都唔係一個完全公私分明嘅人，e.g. 小三習作幫阿水砌答案、麻雀王放水畀阿水

事實上阿龔係一個好實際嘅人，每件事佢都有一把秤去判斷值唔值得去做。今集阿龔嘅考量好簡單，阿水犯錯，但罪不致死，無必要因小失大，為一件小事承受公私不分嘅罪名失去老闆信任。呢件事最好嘅解決辦法係認錯，私下陪阿水重寫計劃書，皆大歡喜。我相信如果重現送車事件，阿龔唔會翹埋雙手由得阿水被炒魷。

阿水嘅考量都好簡單，佢真係要阿龔公私不分包庇佢咩？唔係，佢句OS暗示佢只係想阿龔幫佢口講一句說話已經滿足，而唔係好似陌生人咁劃清界線，呢樣係基本情感需要。

阿龔真係咁實際完全唔衝動？唔係，龔燁no.1係阿爸唔係熊若水係工作唔係愛情，阿龔對住阿爸對住傑叔都衝動過但阿龔可以好理性處理阿水嘅問題。其實阿龔都試過因為阿水一時衝動得罪細龍生(籃球賽)，龔水依家欠嘅就係當初份激情，阿龔根本唔怕阿水會離開，理所當然認為阿水會一直留喺身邊。

龔水規劃應該係寫阿水喺阿龔心目中嘅重要性同影響力一日一日增加，下一個關係轉捩點係阿龔為咗阿水終於衝動一次，意識到阿水嘅重要性，放棄不切實際嘅家業夢。依家劇本完全係走相反嘅路，一集又一集摧毁阿水嘅形象。

最近三集龔水主題嘅核心從來都唔係是非黑白問題只係立場問題。我完全理解阿水情感上嘅需要，但每次劇本都最用無理取鬧嘅方式演繹令我無辦法同情阿水。我唔覺得編劇無能力寫，我覺得係編劇無心寫，編劇根本係偷懶連續三集套用唔使用腦嘅公式：利用角色崩壞制造矛盾，最後派糖和好。就算劇情中心已經唔係龔水，一個月一次一份劇本認真啲寫都係你嘅工作，我對編劇好失望

我真係寧願佢地冷戰下，之後再因為其他事再解決問題同可以互相坦白，咁樣感情才會更進一步。

既然都加集數了，唔係可以有集數排好啲嗎？咁點解唔可以拆多一集來講？唔一定要連住2日做，可以排在2個星期之間解決？咁樣又唔會比人覺得好似出得好密了。

既然道德線都可以排得咁密，我唔覺會有人會投訴這種合理既拆兩集！！

有時覺得無end勝有end，好似龔潮線女婿比賽到最後都無分勝負，少欣出現對於兩女婿都唔係一個結果，成集都有唔少cls位，但出嚟唔會過火所以好好睇 太刻意做個end出嚟而忽略中間嘅過程係唔得㗎
我唔介意一集完結嘅故事，因為龔水未一齊前嘅集數都有唔少一集過而有好睇嘅故仔，我信有心寫一定可以寫得好。

如果編劇有睇呢度，我想同你地講唔好因為之前收視好多集過30點而自滿，亦都唔好因為而家低收視而氣餒，努力做好本份唔好令仍然支持開心速遞嘅人失望

都係個句，編劇唔係無橋，係有橋有idea既情況下點樣可以寫得好！好似上面巴絲講，編劇唔係今日才開始寫，唔會唔知一集22分鐘可以放到幾多野，佢地絕對有能力可以在22分鐘內鋪到好故事好編排，534 係好例子之一！！如果因為無集數而好多線要收尾咁我地絕對可以接受佢地要縮短來寫，但宜家明明要加集，重話要過1000集以上，但咁樣排落去，人氣cp 比人磨走吸引力，我真心唔知重有咩線可以carry 落去做到咁長！

我信好劇一定有回響，好似930個套，個個話唔睇cctvb 咪一樣可以一日一po! 我唔希望劇組以為自己保持no.1 收視就算，或者話現在香港情況，所以小左人睇劇，好劇情係有人捧場的！！開心速遞都係咁樣成功的！而龔水線更加係因為咁樣才咁受人歡迎的！！

見到蟹蟹咁病，但為了唔影響劇組進度要病住番工，真心唔希望佢既龔水主線變成咁

預告見到係cls feel
似友根線多
睇啲老戲骨火花好正

真係好掛住龔友
希望今次又會神助攻
編劇千祈唔好令我失望

659 龔水GIF

就算今集唔完美有勁大改善空間，再睇返之後都整咗以下咁多個GIF 始終龔水主線一月一會好難得，同埋有啲畫面確實係好J

阿龔生日阿水為佢準備驚喜本來就係一件好事

阿水抄上年嘅劃書除咗係忙住整蛋糕之外，我覺得同大小姐唔喺度都有啲關係，如果大小姐喺度就會記得內容阿水就未必敢用舊橋，所以佢先搏威仔唔會記得，不過講親秘密一定會有你嘅敵人背後聽緊 覺得Jenny今次只係普通咁踢爆無其他後續嘢講真係唔夠喉，Jenny再多啲搞龔水啦唔該

阿水OT阿龔去尋寶圖送外賣呢個係一路都好想出現嘅場景

我想講我都唔鐘意食蛋糕架(尤其係有忌廉嘅生日蛋糕超憎)
總監大人講埋呢句嗰陣真係好自殺王 真嘢唔好喺女友嬲到爆嗰時講呀嘛

就咁睇阿水呢幾句其實係錯唔晒嘅，阿龔喺個會最尾其實都有話無發現抄橋係佢嘅疏忽而向大龍生道歉，同以前完全卸膊嘅死賤精唔同，但係阿水火遮眼發現唔到

送俾絲打用 如果你地男朋友做錯嘢就send俾佢啦 (講笑咋 希望你地冇機會用到) J下包包頭水就無問題

FF入面嘅龔水完全無諗過救大龍生 (阿龔嘅表情好可愛有啲似尿袋嗰集)

一齊返屋企 阿龔唔會再話呢度(熊家)先係你屋企

呢個位阿龔雖然笑住講但好hurt呀 (不過便服戴大圓眼鏡好好J而且仲要情侶裝)

Marketing房上次送完晚飯今次就送早餐下次有埋餵食更好

星期日生日即係9月22號

呢一幕就真係好龔式 阿龔三言兩語就可以講服大龍生，況且阿龔咁幫得手就算直講大龍生肯定都唔會罰

阿水確實係衝動咗，呢個位佢係真心覺得自己衝動定點 既然都攬晒罪名何必要喺cafe又俾說話阿龔聽

呢幾句對白我睇完同曹總一樣個心好似刀割一樣痛 我仲要一直睇到媽呢空變媽呢龔架

經過今集阿龔仲係咪覺得阿水易氹

我會自動del阿龔偷usb呢件事 直接拖阿水走

最欣賞呢個剪接拖住走下一個畫面就係瞓低(唔諗錯隔離嘅巴絲修為同鐵面陳差唔多正直)

好想睇龔水除咗食咖哩仲去咗邊度慶祝生日呀

FF就可以cls啲陷害埋小娟都仲得 (發夢嘅FF癲啲又無所謂嘅)

龔水發夢入面都好型 (仲有冇其他集數嘅ending係夢境)

感謝睇晒文長唔好用引用回覆全部內容呀

好鍾意佢嗰句 你啊學下你bf啦

咁算唔算recap 645阿水送外賣

睇gif先知啊龔話唔鍾意食蛋糕個樣好好J
絲打有冇短gif

炒咗啊龔marketing就要交俾咩咩
之前啊龔都講過咩咩做唔到野
威仔點捨得炒啊
龔水第日生咗bb直接申請home office算啦
proposal照做 仔一樣湊 winwin

呢個要down留翻來J水水
我仲以為下一秒個畫面係啊龔床咚阿水
不過最期待都係啊龔喺apartment推阿水落床跟住諗起有部電視喺前面就覺得有啲
嗰種設計係咪可以收埋入牆㗎

睇龔友阿爸下一集出場係咪諗住同啊仔慶祝生日啊 如果唔係講一句“生日快樂”都好啊

仲有唔記得多謝貴公子絲打整gif
我通常掛住睇唔記得cap跟住又要replay翻去cap張靚 總之就會嘥曬時間

你真係講得好好，論點一針見血！
最近幾集散餐式龔水單元之後，總會覺得有啲怪怪咁，原因大概呢啲單元只係將發生嘅事件表達出嚟，未顧及到呈現龔、水兩個嘅立場嘅方式，放大一啲兩個人嘅缺點唔係問題，但去得太太盡，真係破壞緊角色形象，亦唔見得提升咗劇情嘅可觀程度～

另外，我唔知點解有個感覺，剪輯出街嘅成品，好似側重前半/前大半部份嘅故事，有時候我甚至覺得頭15分鐘都係個故事嘅起、承部份，等到最後嗰5分鐘就急急嚟去到故事嘅轉、合，我覺得好唔平衡咁，不過，或者係我錯覺嘅⋯⋯

Anyway，下星期一又有龔水，希望「龔水友根」呢個組合同「龔水潮善」一樣咁有火花啦！

多謝你鐘意我啲GIF仲留咁多comment
你想要嘅我係唔鐘意食蛋糕㗎GIF再加多個定格

個樣真係好賤精

幫手簽個名

多謝絲打
龔水啲gif點loop都唔厭
但真心希望劇組可以擺多啲心機寫龔水線
唔要求密 但希望可以諗翻起阿水係一個有義氣又做得野嘅女朋友
曾經ff過龔水一齊之後會唔會兩個成日一齊做野而唔記得食飯 始終兩個工作狂一齊可能會有咁嘅情況 真心希望龔水線可以回復當日吸引我落坑嗰種水平 一直相信只要有兩位演員默契同編劇努力嘅寫劇本喺度 開心速遞點都可以吸引其他觀眾入坑

你哩句 "龔水友根" 係唔係即係意味住阿龔同阿水會喺不久嘅將來會有個仔呀? 噢~生神仙顯靈呀

我想講人設亂哂之餘 ，劇情仲要冇乜意思，對佢地關係冇進展。龔燁的no.1起碼都有啲內容，比起669，其實我覺得no.1仲好啲添。編審究竟有冇諗過點樣可以改進吓佢地呢條線呢？絕對唔係冇能力寫，而係冇心去寫。534之後，每一集都冇咗以前龔水線嘅味道，睇落嘅感覺都唔一樣。都唔係淨係呢一集出問題，根本呢幾個月嘅龔水劇情都係九唔搭八嘅，陳師奶食雞嗰啲劇情奇奇怪怪咁，龔水唔係一條可以成日CLS嘅線黎㗎。唔知編審們係咪見到龔水線個收視高，一班粉仲喺度就求其寫啲嘢敷衍我地呢？一路都期望可能會有好轉嘅一日，點知等咗幾個月都冇一啲令我好驚喜嘅嘢，真係好失望。

條線冇方向，好難知道之後要點行㗎喎，以前嘅龔水都有啲鋪排，依家就乜都冇，根本你求其搵對cp演呢個劇本都ok啦，係咪？

好多巴絲話編劇冇睇大家cm，呢點我唔同意
至少呢排主線多咗職場相處同下星期一友根都係呢度有人提過
我覺得呢排點解龔水線強差人意係因為編劇捉錯用神
就攞星期四嗰集為例，兩個人性格唔同所以處事都有差異，呢樣嘢導致兩個人有爭執，劇情去到呢度係完全冇問題
問題係觀眾係想睇情侶間嘅磨合，並唔係又一次嘅遷就
角色冇成長不突止仲要畀人有有故技重施、換湯不換藥嘅觀感
劇情嚟睇個人認為呢集同上年聖誕好似
再加上最後夢境ff可以話係畫蛇添足
呢條線質素的確有下滑情況
唔知應該歸咎於編劇唔識寫一齊後嘅情侶
定抑或真係覺得對cp上咗岸冇再咁上心
啱啱有人提過463
宜家諗起，只係覺得好想重回以前追劇嗰種感覺

No.1後面唔表白其實都可以講得好啲嘅，起碼剪返先聽Jenny電話再聽媽呢空打嚟就已經好好多。今集用龔水講包庇又唔係問題嘅，唔通真係搵仁菲講咩
不過擄龔行動我覺得唔差喎，啲cls用喺tree gun妹豬同FF入面，正如我上面講FF係可以天馬行空啲去到現實就正經返，呢集阿水被熊家蒙在鼓裡唔知加料孖寶，知道咗後亦果斷倒晒唔會繼續用嚟俾阿龔食，無諗過用呢啲方法去綁住個男人。之後阿龔覺得有疑惑亦決定問清楚阿水唔係收收埋埋，連妹豬最後都被阿水鬧而唔係俾佢奸計得逞，我個人覺得呢集好正㗎

咁你都講得冇錯，同埋呢啲題材都係吸引嘅，只係內容唔夠引人入勝。之前嘅龔水線可以比觀眾睇到雙方嘅感受、對對方嘅感覺，而唔係一個發嬲另一個氹番然後又無啦啦唔嬲，每樣嘢都有因果關係。希望編劇可以了解下問題所在，之後嘅龔水線同埋全部開心速遞嘅劇情都可以有所改進啦

我冇聯想到呢樣喎⋯⋯ 估唔到我隨口噏到咁好嘅嘢～

哩啲係好嘢我諗我唔駛跟譚校長去訓練營掛，我驚到時畀譚道得教壞呀!

竟然有人知咩係俠侶北北蟬
但呢集真係唔好睇

今日成日講阿水大肚雖然唔係真都睇到

今集幾正
雖然唔係好龔水 但好笑

今集係咪應該唔算龔水主線

岳父女婿主線，最尾都係龔根一齊定格
個標題令人誤會

今日似龔根線多啲
但真係好好笑
兩父子玩tree gun好睇過食屎根線好多

似係龔根線多
但呀龔嬲水水果到覺得有啲假假地

我前面先講FF可以誇張啲，估唔到今集咁快就已經見到 阿水為咗幫阿龔約曹總真係好義氣水
咁睇嚟總監大人已經完全唔放曹總在眼內

我覺得係龔根線多啲，但佢地係tree gun office 既時候又好sweet

我覺得啊龔係嬲水水出賣自己去見曹總
唔會有幾多個男人鍾意自己老婆/女朋友咁幫自己
況且佢應該估唔到水水會咁幫佢

今集個ff鋪得順好多
上星期四由工作公事公辦突然引伸到殺人會唔會誇張咗啲
呢集劇情整體都幾流暢
可以話近期難得一見嘅高質集數
同我幾鍾意到最後都冇解釋到阿龔有冇利用阿水，留啲懸念又唔影響人設，唔會畫公仔畫出腸

覺得阿龔有冇利用阿水令佢去約曹總
有 冇

好想龔友再上熊家
一上到去當正自己屋企咁
又攞野食又坐按摩椅
同個仔好似
同埋今集好多位俾啊龔發揮演技
終於有人教訓口花花龔啦
今集係咪啊龔第一次上速熊

我覺得阿龔應該真係唔多鐘意靠阿水幫佢同曹總傾生意 面子問題
其他人可以利用 女友就唔會
佢嬲嗰度應該未係真嬲 有啲撒嬌feel 做個樣想女友氹啫

水水係速熊篤呀龔塊面果到好q

係噃，第一次見佢上速熊

今集希望曹總嗰度係留伏線
之後龔水再見曹總 啊龔可以講
“曹總啊，熊若水係我女朋友”
同埋幾時真係有bb啊

今集總監大人啲樣好好J 奸仔丁有燁都好正 先嚟幾張定格

我都覺得就算阿龔幾想傾成單生意都好都唔會利用阿水
以前麻雀王時佢想跟大龍生去傾生意都唔會要阿水隻八筒
今次應該都唔會要阿水幫佢手

佢係cafe時都己經話胃痛
應該係阿水留意到佢胃痛知佢煩曹總單嘢先出手
後面佢應該係真心唔想阿水見曹總
再誇張啲做個呷醋樣出黎俾阿水睇佢唔鍾意

P.S. 今集真係幾好笑 己經忍唔住重睇左兩次
編劇可唔可以考慮下龔氏父子線
俾龔友做啲cls嘢玩到個仔氹氹轉
咁精明o既龔總監無哂阿爸符應該都幾好笑

啊龔嬲個樣真係好正 好好J
唔同阿水大小姐鬧人嗰種凌勢
係就咁唔講野睥住你 甚至淨係睇個背影都feel到嗰種龔爺氣場
得閒整翻個嬲嬲龔合集
仲有啊龔幾次發脾氣都係為阿水
次次都見到認錯水個縮沙樣

btw總監大人成日胃痛 marketing成日得兩個人
做死佢啦

ff真係好奸 係正劇嗰種奸
好鍾意奸仔龔燁
比人話得多鈍，呢幾集又無阿水乎逆來順受，今集死賤精終於回歸

擺喺930劇應該成間接龍俾佢吞咗
好想之後stanley有機會接呢種超級大奸角角色
但愛回家一日未做完應該都冇咩機會

好想睇930版開心速遞

丁有燁同丁有康一樣斯文敗類 好鍾意斯文敗類型嘅腹黑奸

丁有根市井咗啲

阿淳鐘意今集
咁佢又真係做得好嘅

繼續加油 希望可以再睇到多啲阿龔主線

叫treegun做非常外父
戲外一直保持自殺王

好耐冇見斯文敗類龔
配埋副斯文敗類金絲眼鏡

重見到比龔友食既退化丸，今集係有不停重loop 既衝動

今集掂喎，幾驚會好似上幾次主線咁呢集我會翻煲

睇完呢集完全明白點解阿龔669會話阿水蠢
同樣係無時間做計劃書
阿水直接抄番上年嗰份搏人唔知
阿龔就諗計卸落去俾羊羊做
同樣情況龔總監果然高招好多
賤精先生今晚真係强勢回歸

冇！
雖然故事嘅鋪陳上嚟講，先有咩咩响初戀cafe畀阿龔七情上面嘅演技呃咗，主動銷假幫手做proposal嘅例子，之後再發生水水响初戀cafe問阿龔為乜煩惱，然後再主動去搵曹總遞上計劃書嘅事，的確會令人好似tree gun咁樣，懷疑阿龔利用水水去搞掂曹總呢個難題，只不過我覺得兩個情況係有啲分別嘅。阿龔係刻意去cafe搵咩咩，扮心臟有問題都係一早諗好嘅橋，相反，佢同水水係响cafe不期而遇，攞住杯熱飲嘅豪仔撞到佢真係咁啱得咁橋，而佢胃痛亦係真嘅，我覺得唔似係為咗呃水水去幫佢搞掂曹總而做。另外，“有食唔食（上）”嗰集，當阿龔見到曹總响地下拍賣會場出現，仲同水水講過嘢之後，即刻好緊張咁問水水，嗰個人係咪曹總，仲質疑曹總係咪跟住水水去嗰度，由此可見，阿龔就算幾咁唔放曹總在眼內都好，都唔鍾意曹總糾纏住水水，正如佢之前都點頭認同水水話如非必要都唔會同曹總有任何接觸。 再數落去，回水初期嘅“龔燁的秘密國度”，雖則阿龔將水水嘅嫦娥畀埋曹總，但只係因為係曹總主動要求，佢唔可以得失之餘，又唔可以話要先問准水水（話曬係偷影而得，而且之前仲呃咗水水話delete咗），睇佢答“好的”嘅語氣同表情，就知係為勢所逼而利用/出賣水水，而嚴格上嚟講，都只不過係水水張相啫，我偏向認為阿龔唔會捨得利用水水真人去𠱁曹總～
當然，以上都係我戴住“阿龔好珍惜水水”呢副有色眼鏡得出嘅睇法，可能大家會有好多唔同觀感，呢樣就係大家响度圍爐討論最正嘅地方之一嘞！

覆返上面絲打先，我都覺得係冇，淨係單睇今晚呢集，如果阿龔係想利用阿水嘅話，就應該喺初戀cafe食住個勢同阿水呻話同曹總嘅合作點慘點慘，不過佢冇，證明佢冇諗住利用阿水

咁我都相信係無，因為水水有講話見到阿龔比大龍生捽，所以先出手幫佢。

繼之前無腰骨咁攤喺梳化之後，今集阿龔嘅表現真係當正自己係熊家人

阿龔對住啲同事都扮晒嘢，喺根叔面前就表露最真實嘅諗法，阿水打晒眼色都大無畏繼續講落去 一齊飲茶當住熊家人撩個阿姐，喺人哋屋企發人哋個女脾氣，真係唔驚熊家人攞刀斬佢
阿龔喺熊家人面前可以做自己

今集龔水部分好鐘意根叔數臭阿龔，但阿水烚熟狗頭咁完全接受阿龔啲賤精嘢
比起前幾集阿水做埋一堆吃力不討好淨係感動自己嘅嘢，呢幕反而仲有愛
點題龔燁不壞，若水不愛，出場咗幾秒嘅曹總畀標題間接傷害

都可以睇得出熊家當正啊龔係自己人
一齊睇電視 一齊傾劇情 上一集仲成家一齊幫啊龔講好說話 教阿水拍拖
今集就睇住阿龔發阿水脾氣
幫阿水氹老公男朋友
今集阿水翻來嗰陣淆底樣睇得出佢完全俾啊龔食住唔怪得treegun咁擔心

其實我覺得阿水係俾啊龔教壞 明明喺熊家三十幾年要學一早學壞啦 呃人攞位呢啲應該唔係第一次做 但點解依家先講 所以覺得阿水係運用喺啊龔身上走精面混合熊家貪小便宜技巧
兩樣相輔相成更加出神入化

好想睇以後龔水點樣七情上面一齊攞位
一個話大肚就來生 另一個就講一家大細又傷又殘
阿爸仲要腦退化要食咗野先食藥 如果唔係唔知走去邊 龔友仲要喺一邊捉住知客/樓面手仔口花花龔友幾時路過熊家睇妹豬啊

人哋屋企發人哋個女脾氣
呢個正
香港地應該都冇乜邊個做到

睇直播聽到句我個心好痛覺得好假 有一秒閃過同根叔一樣諗法
不過重睇又覺得呢句好似同阿水撒嬌咁，好可愛

我都覺得阿龔呢件事無利用到阿水，雖然話買手袋同總裁女友嗰集阿龔都話自己無介意水水同曹總，但分別在於上次阿水以公司身份代表尋寶圖同曹總簽約，今次阿水無參與個project以個人身份約曹總食飯拉關係，kimochi問題

龔友好得意
陳師奶講對白差咁啲 甩甩卡卡 節奏感有啲差
根叔同池富仲有得鬥下
唔知點解覺得根叔對龔友冇乎
以後都會比龔友玩到死死下

廢老睇電視睇上腦代入角色好自然
個ff正經到cult
笑死

exactly 逆來順受
雖然大家好鍾意死賤精龔燁 但真正吸引人嘅唔係「賤」
賤招背後游刃有餘先係龔燁呢個角色最大魅力
偶爾因為重視嘅人驚惶失措會有種反差萌同增加人性
前幾集有個問題係阿龔對發生喺佢身上嘅事好被動 普通嘅情侶相處問題都應付唔到
上集尋寶圖同初戀cafe兩幕阿龔更加表現得好不知所措 冇咗見招拆招嗰份自信
今集先係掌握到阿龔嘅魅力位

曾經以為龔燁有機會同黑化terry交手
可惜冇機會啦

送上《那些年我們一起追的龔水》之
龔水版義不容情poster

丁有燁為求名利，追求千金小姐Vivian，惟此時女友趙加水懷有其骨肉。燁為無後顧之憂，假意跟水前往馬來西亞見家長，設計讓水寫下「遺書」，偽造水於火車上自殺的假象⋯熊家各人得悉噩耗，悲傷不已。唯水父樹根感到事有蹊蹺，欲查明真相，怎料⋯

如果係正劇，我信水水會再出現復仇㗎，或者可能俾曹總救咗

相片cap自671

正呀喂

好快手呀～～！ 好一句‘魔性成形’！好正！

如果我話期待另一張focus唔一樣嘅671集poster，會唔會太過份？

朱古力絲打整得好有feel
有嗰種懷舊感但加龔水兩個個樣同妝落去又好夾
另外我都好想睇下龔水友根poster
有冇人數過今集啊龔俾人摸咗幾多次
花生三友捽心口嗰度真係

朱古力絲張poster 好正，重要加左水水既角色名

好多仔細位所做得好靚，重有封遺書係旁邊

多謝支持呀
因為今集睇完橋如泉湧
突然好想整所以咁快
龔水友根雙cp可以放另一張671
有拖無欠

671 龔水友根GIF

淨睇標題誤以為今集係龔水主線，當然睇咗預告知道龔爸自534後再度出場都會期望嘅，結果無令人失望仲睇到好開心添今集好多表情都想無限loop所以cap咗好多出嚟慢慢J

阿水唔係蠢嘅有道理自然就會聽得入耳，況且其實呢個都係假設性問題嚟啫，一家人討論下劇情無所謂

初頭睇呢度都以為係阿水跟賤精學嘅 原來tree gun先至啱

死賤精口花花mode全開 氹到荃姐鬼咁開心 (個知客一直喺後面望住)

總監大人飲水就夠啦

阿龔好入戲 咩咩繼上次蹺住佢老闆隻手行入café今次又咁關心阿龔，希望佢只係出於好意嘅關心唔好有其他諗法呀

其實阿龔大可以用上司身份叫咩咩做不過佢無，而係利用咩咩嘅同情心令佢自己爭住幫手做，呢啲咪就係總監大人嘅職場好戲囉，好想睇多啲呢類戲(過場都可以用架)

真係連男人都好鐘意摸阿龔架 花生三子係咪好羨慕阿龔嘅言語技巧

之前大小姐話過阿龔收收埋埋好多秘密令人無安全感，其實呢度阿水都明知阿龔係瞞緊佢，但亦都知係公事上嘅問題係善意嘅隱瞞，所以會想去幫佢解決問題，而阿龔當然唔係對咩咩嗰仲刻意利用，算有啲無心插柳，本意的確係唔想將自己嘅麻煩事講俾阿水聽，自己問題自己解決呢個都係阿龔一直以嚟嘅處事方式

我喺度諗阿龔係咪真係嬲？答案係
阿水同曹總食飯已經係事實，以阿龔咁神通廣大要知佢地喺邊間餐廳食飯有幾難，點解唔直頭喺間餐廳出面等阿水出嚟順便宣示主權而要喺熊家等？因為首先咁會激嬲曹總搞到單生意，另外對於曹水阿龔完全唔擔心。既然曹總係零威脅咁嬲嚟做乜 (金城安你係度做咩)

照咁睇所謂嘅利用並唔係利用阿水去約曹總傾生意，而係阿龔利用阿水同咗曹總食飯呢件事去扮下嬲等阿水去氹返自己多啲

好鐘意火車呢度所以cap晒出嚟咁滯 首先嚟個轉身

丁有燁嗰種奸係由入面滲出嚟，縱使呢一段未開始自爆依然隱隱有陣奸味出咗嚟 而阿水呢度都做得好甜

然後自爆呢度真係好賤格呀死賤精 不過我鐘意
(做乜咁益Vivian呀 好在只係FF咋)

掟阿水出火車長版，奸仔丁有燁真係喪盡天良 獨立咁睇火車呢幕真係奸到出汁 阿淳做得好好
(不過最正對白係阿水嘅「我有咗你BB」 唔知呢句幾時唔再係FF呢)

要幾CLS先可以令曹水有咗 FF下好啦 (BTW全黑西裝呢套都好好J呀)

全個FF CLS得嚟又不失人設 當然FF係誇張嘅(尤其係熊家人F出嚟嗰啲)，又再講FF入面可以玩多啲CLS嘢但係現實可以正經返啲，當然都要接上文下理嘅。講開FF我仲記得以前熊家古裝人人都唔要大鎖匙嗰集，所以除咗玩經典劇情之外，都期待再見到古裝FF呀

呢度算唔算解答咗點解阿龔可以出返金絲同Baby blue(雖然都好耐無著) 536龔水啱啱開始無耐，阿水唔習慣自己男友成日口花花咁撩女到咗而家龔水一齊半年，阿水開始知道呢樣只係阿龔嘅交際技能

呢度阿水未篤到阿龔架不過都好sweet 似乎阿水並唔知道當日總監大人真係跣走咗費堅喎 不過就算知佢而家都會覺得費堅係抵死嘅。tree gun呢頭講完阿水就乜都同返晒阿龔講，掉返轉阿龔仲有時會作出善意嘅隱瞞，如果可以喺公事上再好好講呢個位就好啦

其實二女婿係真心想關心未來外父嘅，不過呢下戚眼我會認為佢唔係擔心tree gun腦有事而係其他病

龔友好可愛 welcome back 仲要係友根第一次碰面 阿龔點解話tree gun係frd 唔想咁快對親家住

阿水今集再一次唔係聽晒阿爸話，其實就算有証據佢都會質疑

又唔見咗 呢間老人院仲要再走失龔爸幾多次

好耐無見嘅龔式跑

呢度真係龔水友根啲表情都好正 Tree gun應該之前唔知龔爸係有腦退化，不過就算而家知道咗都仲可以有好多笑料嘅

有諗過偷嘢嗰度係咪譚仔阿姐俾面阿龔因為認得佢係接龍嘅膠層所以唔報警話tree gun膠買 (龔爸個食蕉樣好得意)

只有外父女婿兩個人去飲茶 成件事睇落就令人tree gun笑咁好開心 (雖然tree gun今集佢無乜點笑過)

荃姐再見阿龔就大巴車 個知客又喺後面

tree gun一路陰陰嘴笑 帶出今集三個無記性嘅人，龔友係因為病，不過呢個原因夠晒屈機相信之後都陸續有嚟 阿龔同tree gun都係集慣咗咁做太過自然而唔記得，覺得tree gun對住阿龔都仲會認為佢係估估惑惑走精面嘅人，不過咁唔係就同熊家好夾咩

鐘意今集唔覺唔覺就cap咁多GIF同打咗咁多字 覺得睇今集令我諗起好多以前龔水嘅集數，所以都睇得好開心舒服 事實證明劇組係有能力出到好嘢 今集就咁睇你話佢故事係完又得未完都得，期待龔水友根再放笑彈

感謝你睇晒 文長唔好用引用回覆全部內容呀

朱古力絲啲Poster每次都正到核爆
好期待龔水友根版poster
定係你會跟返主題「龔燁不壞若水不愛」去創作

貴公子啲gif都好正
次次睇返都發現睇劇時睇漏啲嘢
今集好多gif
龔友真係好正
安仔⋯佢係想去偷拍

Poster嘛⋯⋯仲未諗到

總監大人咁靚仔 仲話要等收工
我都好想俾籠蝦餃佢啊
話說啊龔究竟氹過幾多啊姐
群姐 妹豬 荃姐 仲有冇

跟住成為繼00之後俾人抽水抽得最多嘅男角色

呢個係八龔樣來㗎喂

兩父子都好鍾意搭人哋喋扮熟

今集真係好正呀，果然係無期望就無失望，仲好有驚喜添，驚係阿龔推阿水落火車嗰度，我重覆又重覆睇阿貴公子絲張gif圖，Stanley個奸到出汁嘅表情做到真係同溫兆倫個表情一樣咖，好利害呀(好彩有貴公子絲啲gif可以畀我無限咁loop咋，如果唔係就咁睇電視播都睇得無咁真，所以真係要多謝貴公子絲) 喜就係龔爸嘅出現真係令到我無限歡樂，佢做一個認知障外症嘅病人做到好似個細路仔咁嘅，好得意呀! 佢哋兩父子好有火花，龔爸就成日去整鬼周圍嘅人，阿龔就對佢完全無哂符(你哋成日話阿龔食住阿水，咁龔爸就完全食住阿龔喇) 希望佢哋兩父子可以出多啲場就好啦
哩一集我會無限loop，loop到 "賣tv濕扒" 無得睇為止

啊龔究竟要幫幾多人執屎
公司就所有很多過嘅同事都有機會
包括水水 咩咩 綠帽夫婦甚至大龍生
屋企就阿爸甚至熊家
龔友成日周圍搞搞震 啊龔可能仲因為咁買多咗好多無謂野

啱啱再睇多次丁有康殺人前係有講對唔住但丁有燁係無㗎 咁講法丁有燁奸啲
龔爸直情係反老還童勁百厭又塞藥去tree gun度然後去到熊家又自己攞蕉吔 真係好想再睇佢多啲

想睇龔友繼534送餅之後再神助攻

其實都好耐冇水水主線
次次呀水都係做佈景版咁
都冇乜發揮
對上記得已經係水與下屬們的藍調

天下老細一樣…嗰集算唔算

嗰次覺得算係尋寶圖

今集只有總監大人一個過場
估唔到Terry搵人撐場會搵埋Marketing，不過話晒阿清以前都係marketing嘅人，搵阿龔幫手都啱嘅

可惜之前黑化Terry嗰陣同阿龔無乜交手，如果唔係以佢兩個咁聰明即刻變930劇情接龍一定已經係大房

鐘意總監大人呢個笑容 (Terry無再眉頭夾死烏蠅咁樣感覺都比之前黑化順眼啲)

啊龔最後個笑容好可愛
如果唔係派咩咩派水水就好啦
尋寶圖都有需要落廣告㗎

btw啊龔係marketing所以關接龍宣傳事應該都要搵佢?

我諗過左成三個月我先發現
原來呀龔已經冇帶耳環

拍新片頭已經冇但無留意幾多個月淨係知佢呢輪無帶，原來有咁耐

睇返好似最後一次戴耳環拍
係有食唔食
可能耳環感覺太輕佻，同啲紫色西裝一齊封印咗

睇返cap圖有食唔食都唔係場場有帶
拍賣嗰陣無帶但係停車場有
紫色西裝無記錯龔水一齊後就無再著啦，但其實呢套都幾好J
536群姐回想嗰陣有著(但嗰時龔水應該未一齊)之後就好似無見過啦
有錯請指正

一直都覺得佢係拍完四大才子之後就無再帶過耳環
但我其實幾鍾意耳環龔，因爲多幾分奸仔味
唔知仲會唔會有機會見到
西裝除左藍色嗰幾套之外好幾件都被封印左
同埋好似好耐無新西裝可以J下
(啱啱671套黑色應該536時著過)

話說我數過671阿龔換左9套衫
以前都唔覺阿龔有咁多套出街衫
可能因爲成日都係全身白色分別唔大

次次都係着白色
全黑西裝真係好好j
但通常要好沉重場合先會着
所以我有ff過龔水一齊去喪禮
個排場應該同尋晚673咁一字排開

覺得最近啊龔多咗出街衫

之前大小姐哀悼Nakita狗B嗰集有接龍啲主管著全黑不過無阿龔份咋嘛 記得上次536全黑嗰套條呔唔係淨色加埋副半框眼鏡好好J
睇返啲相速熊呢度嘅龔水拍嗰日就係上次8月宣傳 不過呢幾件便服外套之前旅行/龔潮嗰集都已經出過，同埋條白褲真夠晒百搭 唔知劇組有冇考慮下俾阿龔著牛仔褲咁呢

下星期一至四文字預告龔/水都無出現 不過tree gun曹總嗰集一定有阿水嘅，星期四Kcy嗰集希望會有龔水過場啦 講開迷信，阿水成日去汗蒸有冇多謝返金師傅

聽講金師傅係變左534毛姑娘

唔係何姑娘咩
講開姑娘龔爸671摸晒姑娘隻手仔

睇完預告覺得連過場機會都少
唔知之後又要制水幾耐
最近曹總好似又多番啲戲份
唔知tree gun會唔會又有樣學樣要阿水同曹總食餐飯等曹總開戲俾佢拍

唔係王咩

其實我都覺今次佢一集換左好多套衫

原來長隆係龔水蓮輝

10月中就有得睇
今次唔駛等一個月喇
龔水輝蓮係唔係去鬥放閃
就算係廣告雜誌都想快啲有得睇

終於唔洗又等一個月先主線
落好爸bar嗰陣大小姐都係大小姐mode，如果龔水到時見到小蓮mode係咪會
好想快啲睇到兩大CP鬥甜同鬥氣

以前蓮輝未公開以為龔水可以做護駕
依家蓮輝離開咗公司，想像唔到龔水蓮輝配搭有咩故事

仲有成個月 變數可以有好大
唔通兩pair換partner?
啊龔一路翻白眼一路服侍大小姐
或者妹仔水成日俾人任點

定係兩個男人一齊數自己女朋友

我都以為係潮善龔水如果原本潮善變蓮輝，咁咪又有排無女婿線睇

吓，應該唔會啩⋯⋯
之前最有heart導演先生响澳門媽閣廟前影咗Stanley等埋位嘅相喎，會唔會嗰集先至係女婿線呢？係嘅話，計落應該10月上或中旬有得睇嘞～ 希望我估啱啦！

大小姐同阿龔有牙齒印，以前就算係老細阿龔擰轉身就鬧死八婆 而家大小姐雖然仲話有機會返接龍但始終真係落難緊（兩個都落難），我覺得阿龔對大小姐嘅態度又唔需要太過卑躬屈膝甚至可以串串地，咁樣龔蓮鬥仲有火花

串串龔四個困應該幾正
或者四個焗住搭枱

無睇IG comment而家先睇返
十月中導演無講明係龔水主線
如果等成個月先二份一仲要係賣廣告真係

覺得如果導演撈亂看能因為演員組合差唔多
所以應該可以期待下

只想你包庇呢集係19號做，如果十月十幾先再有主線其實都差唔多一個月 真係一月一主線
唯有繼續J住丁有燁先

導演po嘅售前

啊龔個樣好凝重

唔知有冇同媽呢空玩水槍
如果咁啱見到蓮輝咪混戰

阿水覺得啲動物好得意
阿龔覺得啲動物被人困住好慘

到底呢張相係等埋位定係劇情黎?
呢個表情好難聯想龔水發生左啲咩事會係咁o既樣
好開心今集係最有heart導演拍
希望佢會放多啲幕後花絮相出黎

會唔會係阿龔忽然諗起自己小時候嘅事，所以顯得眉頭深鎖咁樣？

定係覺得曬呢

你呢個猜測好搞笑呀～～～ 真心笑咗～～～～
阿龔除咗唔餓得，原來仲有可能唔曬得～

睇完今集好想雙k再次正面交鋒
因為treegun成日留喺片場所以要水水接
跟住水水帶埋啊龔去湊阿爸翻屋企
本身諗住treegun做武指可以多啲見到水水
點知水水次次都同啊龔一齊出現

究竟潮善現場會食花生定幫手拆哪

Teee gun喺片場潮善都會喺度睇住
反而阿爸成日唔住飯可以講阿水多啲上apartment

熊家二小姐幾時真正同龔燁同居？

可能寫因為潮善要跟拍後面戲份唔得閒送阿爸翻去
所以叫水水來接
跟住俾曹總見到龔水一齊出現 所以好心痛要繼續喺黑暗中食傷心酸辣粉
總之好想俾啊龔喺曹總面前宣示主權
但可能只要啊龔繼續跟曹總project都冇機會

可能喺我哋唔知道嘅平行時空
阿水每個禮拜都上去住幾晚咁
如果唔係點會咁自然去旅行book一間房一張床

其實treegun自己揸車，從來都唔叫人接
叫人來接唔多合理？
不過可以寫treegun做武術指導整親
咁咪可以叫水水來

你啱 咁合理好多
treegun諗住耍翻兩套金剛拳點知整親
認叻逞強好似treegun

反正3E一早錄低曬啲鼻鼾聲
放工直接跟龔燁返屋企

原來己經出左收視報告
669係嗰個星期收得最好o既一集

《愛•回家之開心速遞》最高收視是周四(19日)晚25.6點 (from HK01)

一週平均25.2，只想你包庇25.6，反映出全個星期收視都好平均係669贏少少啫，始終等咗成個月先一次龔水主線想睇都好正常。不過劇組真係唔好覺得龔水有鐵粉捧場就可以求其，一個月先一次有條件可以寫得更好
我仲以為今宵收視會過開心速遞，點知都未過到

啱啱响阿蟹ig見到，食屎陳師奶出現响阿龔apartment嘅客廳，仲要似係著住睡袍咁款，到底係咩劇情呀？唔係响阿龔屋企過夜嘛？間屋好似得一張床咋喎⋯⋯

妹豬上阿龔屋企瞓咩cls劇情嚟㗎
阿水一定會上去嘭佢走啦
唔該最後一定要妹豬敗走咪再笑到最後

繼熊家之後啊龔apartment都要變公廁

唔知點解硬係覺得妹豬去Apartment係關tree gun事 係外父壓落嚟嘅話又無得避

大家之前傾過嘅龔妹線可能
喺apartment發生同Jenny屈輝輝做過嘅事
棋靈王啊龔咩都有可能
ff妹豬走埋去啊龔度話“你又話好想人留喺度嘅”
水:龔燁你個死賤精 你都對得我住啦
龔:你亂講啲咩 我係話你可以留喺度唔係話好想你留喺度

我都覺得阿龔係為勢所逼先至會再次咁，否則點可能犧牲自己嘅小天地～ 但無論原因係乜，食屎妹豬同阿龔共處一室個畫面真係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

今日總監大人口頭過場
阿水話唔會攞阿龔送俾佢嘅channel袋去賣
因為真係當佢男朋友唔係水魚

我估這個星期都無過場了

雖然低機會但係聽日已經算係最有可能有過場嘅一集
星期五更加唔洗諗，機會接近0
所以話669同671太近然後勁斷水真係唔係好事
睇下聽晚有冇下週文字預告出可以俾我地FF下啦

真係有過場，仲要見到潔癖龔出現

一秒摸頭

噴汽水嗰陣總監大人彈到好遠
不過一安全就借啲易對阿水摸頭又摸手囉

我見到水水一聽到龜縮明隻叉有鼻屎，就即刻望下阿龔碟嘢食，可能係驚阿龔嘅午餐被加料，我覺得好sweet、好體貼呀～～

今晚終於有過場了，咁都好啲

係呀，我都見佢彈到好遠，去到水水後面 不過佢之後應該係想幫水水抺番啲汽水？！ 都好sweet 既

679龔水過場GIF

總監大人呢下望住媽呢空好有愛

阿水一聽到有鼻屎即刻幫阿龔check碟嘢

呢下阿水好似想錫落去咁

噴汽水阿龔彈到好後仲要望下自己有冇整到先

不過總監大人都有幫媽呢空整理嘅

啊龔一聽到鼻屎個樣好嫌棄

八龔線

今次係有關好姊妹vs男朋友嘅題材喎～～ 水水會點樣攞個平衡呢？
唔知遲啲會唔會有威龍風流四子vs威龍六美團嘅故事呢？

睇完有少少擔心阿水人設又會寫得over左
以前阿水係爲左姊妹連死貓都會食
拍左拖之後依家變左洩密者
仲要洩密對象係名副其實o既八龔
睇黎呢集都要考驗下編劇o既功力

拍咗拖咩都同男朋友講嘅人真係

寫呢啲題材真係唔想無無聊聊反cup就算懶以為幽默有趣其實係

以前綠水都有集講班姐妹與Max嘅嘢，嗰時覺得阿水係著緊班姐妹多啲(或者佢根本唔係咁愛Max) 而家係講阿龔與姐妹，覺得佢應該都係偏阿龔多啲 就咁睇俊華想追咩咩呢樣嘢又唔係咩好天大嘅秘密所以會同阿龔講，同埋覺得咩咩係阿龔唯一手下先講
照咁睇阿水雖然無講出口但都係同阿龔一樣視對方為結婚對象，所以咩都會同阿龔講，咁向好嗰邊諗真係好愛同覺得嗰個人係only one先會咁做啫

BTW個洩密者她係咪唔洗估都一定係Rebecca

有緣再見 政府已block緊Lihkg

我公司同手機暫時都仲用到
唔想咁樣完結呀 只要一日仲上到我都會上嚟架
越係唔俾越係要上嚟

用vpn

但“她”還把秘密與龔燁分享wor
龔Re線
定她唔係同一個人

我都覺得係因為認定對方係終生伴侶先至會咩秘密都分享，好似上集龔水主線咁，水水會搵阿龔幫手計速熊盤數，仲連阿爸話阿龔嗰啲嘢都講畀阿龔聽，由此可見，水水對阿龔同埋呢段感情都有好大信心，嫁畀阿龔只係時間問題，正因如此，佢先至會將姊妹嘅小八卦同阿龔分享啫，個人覺得水水咁做都唔係唔合理，亦唔算偏離人設嘅～ 只係佢可能無諗過阿龔會咁口疏，結果出事了～

嗰個「她」，我覺得按照上文下理係講水水，唔係另一個人喎⋯⋯

頭先立一立咁睇未睇清楚以為「她」指另一個女人 原來都係阿水
而且Rebecca喇叭嘴人設太深入我心
最後班姐妹都當埋阿龔係閏密咪搞掂囉
我唔想見到阿水變到收收埋埋唔同阿龔開心share呀
前面話俊華都有去汗蒸 阿水幾時都會帶阿龔汗蒸? 好想睇總監大人包包頭

同埋可能最後反cup真係話原來Rebecca都有份爆

但將姐妹啲野話俾男朋友知硬係唔係咁好
呢啲始終佢對你信任 未必係想話埋俾你男朋友知
同埋同性異性有啲諗法好唔同
兩個人未必話題少到要攞姐妹秘密出來講掛

同埋覺得未必會係啊龔擺上威龍秘密網
應該係龔水喺初戀cafe度講 跟住俾花生三友聽到曬 跟住先秘密網出po
啊龔咁精應該知道如果爆出來女子組感情會受影響
未必會係陷阿水於不義嗰個人
二來咩咩係佢下屬 如果爆咗出來仲要對住咩咩做野 實在有違世界仔人設

ff住啊龔包包頭個樣差啲笑出聲
啊龔咁著緊頭髮究竟會點汗蒸呢
覺得應該似同潮生一齊去震波多啲
或者去gym操到大汗搭細汗兜唔區㗎

係我睇錯理解錯咗個"她"呀 自膠sor
認同阿水咩都會同阿龔講唔係違反人設，因為佢亦都相信阿龔唔會爆出去先講。應該係想用呢個位講阿水好信任阿龔
希望個反cup真係話阿龔其實無爆出去，真正洩密者另有其人，唔係就真係變咗八龔八婆

我都覺得有機會係藉呢個故事，表達下龔水嘅關係比拍拖之初再密切咗呀～

好似樓上嘅龔水黨友話齋，我總唔信阿龔會咁蠢，走上去秘密網爆下屬呢啲八卦嘢，計落冇咩著數喎～ 應該都係講咗畀Terpe班人知，或者水水講畀佢聽嘅時候，有其他人（例如群姐或者豪仔）偷聽到，所以，先至有秘密網嘅爆料出現～ 又或者，可能俊華上秘密網問人點追女仔，結果畀人起咗底，追洋洋件事就係咁傳開咗呢？（我開始亂估一通）

+1
只要上到都堅持

星期二海外預告GIF

有Apartment景

阿龔呢下跣過去照咁睇總監大人係咪唔想俊華同咩咩一齊所以出手

呢集叫《姐妹的秘密不是秘密？》感覺似阿水線多過龔水主線，唔知再下星期係咪仲有另一集龔水主線呢

無知一問
其實邊到睇到海外預告？

我都係呢度巴絲上次po過先知呢個fb page，IG tvbanywhere個page都會有但冇update得咁快

Thx

就算下個禮拜無龔水，最遲700都有主線
不過果個禮拜3日都大小姐主線
大小姐這排多得太緊要，失曬平衡

其實有番啲水水線都好呀，好耐都無了

屌你成班做online marketing on99 cctvb

水水今集仲要好唔鍾意咁望住賈名媛
但賈名媛好似唔認得佢

賈名緩應該轉移咗目標
頭先仲知阿龔買多咗個channel俾阿水係佢成兩個月人工
影阿水間房張枱見到雙下巴天使

BTW新post已開
[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（47）